#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-01-20 02:43+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 3.4.1\n"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14
msgctxt "h17286d71gf6d1g4434g9a06g97a8107bed5e"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:367
msgctxt "hee659d58ga1b8g4abfg86eagab561674ec1d"
msgid "Kanon"
msgstr "카논"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:422
msgctxt "hdc772fdfg3a15g4a0bg8247gdd51da0a8d6f"
msgid "Novice Grumm"
msgstr "수련사 그룸"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:511
msgctxt "hcbe71dc0gc448g4113gaa5fg282b609ed3f1"
msgid "Dead Caravan Agent"
msgstr "죽은 상단 요원"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:718
msgctxt "ha92ebab1g8c75g4c8dgbb6bg2236c5993895"
msgid "Meerna"
msgstr "미르나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:794
msgctxt "h99d0a4dfge7eeg40adg9220gb4c59e5a4c30"
msgid "Sharp-eye Crub"
msgstr "날쌘 눈의 크럽"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:807
msgctxt "h46b044dcg12ceg41e0g9e1dg423c339e3284"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:856
msgctxt "h5c9f110eg1d3ag4276g8777ge2c2f1446cd4"
msgid "Warrior Puce"
msgstr "전사 퓨스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:868
msgctxt "h13a51f03g2107g4f63gbf06g1d74d7711680"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1005
msgctxt "hfbd0c0afgfc6ag44d5g895dg0692e0a4441d"
msgid "Brawler Rot"
msgstr "싸움꾼 로트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1079
msgctxt "he7bde53egf5b9g4430g843dgcfe99c04efe4"
msgid "Dead Adventurer"
msgstr "죽은 모험가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1145
msgctxt "he3a0571dg2cc2g4a34g87c0gfde5ade99f16"
msgid "Devout Mezzka"
msgstr "경건한 메즈카"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1372
msgctxt "hf7d7e81fgb5f8g4a4fg9e61g24261687bfe3"
msgid "Dead Myconid"
msgstr "죽은 마이코니드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1521
msgctxt "h4b271545g9c7eg4251gb961gb330afc2ce25"
msgid "Flaming Fist Mercenary"
msgstr "플레이밍 피스트 용병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1642
msgctxt "ha805d13eg9583g41b2gad71g7e890b712410"
msgid "Smaller Giant Spider"
msgstr "작은 거대 거미"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1829
msgctxt "h98b062a6gd1ddg40ccg9183g2e7a03d4bc4a"
msgid "Warrior Kramp"
msgstr "전사 크램프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1890
msgctxt "h2823176cg49b8g4cbcga3cdgc660d8dc8e5e"
msgid "Ogre Brute"
msgstr "난폭한 오우거"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2064
msgctxt "h46cb3d85g434ag4035g9ccfg6c13c83bc04f"
msgid "Tuffet"
msgstr "터펫"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2152
msgctxt "hcd6b30b4g5a7bg4844g9b77gb8ce56c07748"
msgid "Gekh Coal"
msgstr "게크 콜"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2167
msgctxt "h7aa6cf18g81e1g43a4g8602gf7c3834b678e"
msgid "Duergar Slave-Hunter"
msgstr "듀에르가 노예 사냥꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2573
msgctxt "hb14c00a8gdad0g4373gbfa0g4245f117d8ed"
msgid "Ancient Mud Mephit"
msgstr "고대 진흙 메피트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2741
msgctxt "h06b0a71agb815g4ac8g9ffdg2a4faa1382e4"
msgid "Sharp-eye Gurza"
msgstr "예리한 눈 구르자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2837
msgctxt "h19c139a2g3f95g4928g95a0g9a1f535ca29e"
msgid "Nere"
msgstr "니어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2851
msgctxt "h246de0afg7a77g4b39gabb4gb497d5c0f3a8"
msgid "True Soul of the Absolute"
msgstr "절대자의 참된 영혼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3276
msgctxt "hd99bc491gc78dg49b9ga8d8ge0b269eb8be2"
msgid "Bored Ox"
msgstr "지루해하는 황소"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3392
msgctxt "h652a6318ge642g4430g89d5g663e28c28a94"
msgid "Merregon Legionnaire"
msgstr "메레곤 군단병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3481
msgctxt "h0e8d56b9g4886g4da9g8379gb6ee08710dc9"
msgid "Wren"
msgstr "렌"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3665
msgctxt "ha165da03g5abdg4332g9cfbg1b85726320e5"
msgid "Goblin Warlock"
msgstr "고블린 워락"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3800
msgctxt "hb1edeb86gb700g489egb89ag3d6539398e48"
msgid "Sergeant Thrinn"
msgstr "하사관 쓰린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3814
msgctxt "h83f072aegb24dg43c1ga4e6g4e91104ed995"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4129
msgctxt "h358f2f49gef2cg4471gaaa0gae15c61ca730"
msgid "Goblin Devout"
msgstr "고블린 독실자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4224
msgctxt "h2903594fg0a8dg4f2egb4feg0c328f968c51"
msgid "Mangled Fisher"
msgstr "짓뭉개진 어부"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4321
msgctxt "h4fd88112gcbc0g4d09g8bbag87e3ad0ca800"
msgid "Flaming Fist Jacek"
msgstr "플레이밍 피스트 야첵"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4503
msgctxt "h42065496g76f5g4c04gaa4agf1ac2e86ced2"
msgid "Crusher"
msgstr "크러셔"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4514
msgctxt "hbbc0649dgc2a7g4ab8g9d9ega3063ab8ebd0"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4555
msgctxt "hb7bdb8f9gc889g41dcg805bg190db0ba0cf7"
msgid "Danna"
msgstr "다나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4807
msgctxt "h45e79b59gd684g47f4gb998g0aefcefa0ee6"
msgid "Dead Halfling"
msgstr "죽은 하플링"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4901
msgctxt "hea11848bg8751g44b5g84e6g821196956eb9"
msgid "Dissected Drow"
msgstr "해부된 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4998
msgctxt "h5f146db0gf747g4057gabcbgc29e134526d7"
msgid "Olodan"
msgstr "올로단"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5232
msgctxt "h95729ceagc142g4a39g8355ga09b006dfae9"
msgid "Flaming Fist Mercenary"
msgstr "플레이밍 피스트 용병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5294
msgctxt "h2a83f82cg22f1g4fd3gaa65ge90a96dba74a"
msgid "Petrified Drow"
msgstr "석화된 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5398
msgctxt "h4b09d42egea03g4cc4g8377g8e7352310bc7"
msgid "Loic"
msgstr "로익"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5465
msgctxt "h9ab320b8g819ag4e78g8284ge8b0576939b0"
msgid "Liam"
msgstr "리암"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5630
msgctxt "ha11d3cf9g529cg4e0fgb906g7f69a8fbedfc"
msgid "Warrior Plagg"
msgstr "전사 플라그"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5642
msgctxt "h26571f00g9ddag49c7gb6f0ga9c46301cfc5"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5689
msgctxt "h8e05a314g75dcg4898g9489gb44925bfbb5d"
msgid "Lookout Grush"
msgstr "감시병 그루쉬"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5800
msgctxt "hc1bbfb9ag1d63g43e0g98e5g78982437a5df"
msgid "Quelenna"
msgstr "퀠레나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6015
msgctxt "h88f51cb1g041fg41ffga2d6g874e35fc1459"
msgid "Warlock Gurk"
msgstr "워락 거크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6273
msgctxt "h824328a2g29ddg4afegaaf7g3143e07dad86"
msgid "Zurga"
msgstr "주르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6287
msgctxt "h55cd925fg1695g48e2gb793g23150f2b38f6"
msgid "Goblin Boss"
msgstr "고블린 대장"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6510
msgctxt "h98662c80ga3f5g4291gad96g7830112e4983"
msgid "Harpy"
msgstr "하피"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6758
msgctxt "hb0c5eac6ge2afg45d8gba5agc374e2c481d3"
msgid "Booyahg Benta"
msgstr "부야그 벤타"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6937
msgctxt "h9aefb797g1e26g40dcgbf8cg77ec93e27082"
msgid "Arron"
msgstr "아론"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6949
msgctxt "h7f50cb61gfe72g44f1gb1b6g046eae5393e0"
msgid "Trader"
msgstr "상인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7141
msgctxt "had7a0228g82d4g4facg8e8bga166d3ede2d1"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7195
msgctxt "h25c923a7g9178g4dfbg91fbgec56beb6c489"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7251
msgctxt "h8585811cgc547g46e5ga3e4gff308d773b04"
msgid "Lur Jox"
msgstr "루르 욕스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7368
msgctxt "hc03ae728geacfg4d01g8d11gf47314250e7d"
msgid "Entombed Scribe"
msgstr "안치된 서기"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7747
msgctxt "h1a088ad0g31a7g48e1g9423g9e06a214c609"
msgid "Robust Guardian"
msgstr "굳건한 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8260
msgctxt "h3455f7d4g6205g48e3g92beg3fec09eaa363"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8325
msgctxt "hbeeafb0bge93bg4814g8fb4ga2c938c8a55e"
msgid "Sapper Gald"
msgstr "공병 갈드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8382
msgctxt "h47d335e4ge91ag4678g9987gfbbb4636b6c8"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8432
msgctxt "h9d9747c0geaa1g4999gb855gfc1e929b377a"
msgid "Ettercap"
msgstr "에터캡"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8684
msgctxt "h44ccae70gc505g42dcgae3fgcdb7c939bdf0"
msgid "Warrior Clack"
msgstr "전사 클랙"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8694
msgctxt "h280c7a27gd5aag4cf9g90a6gca6cbd06d813"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8884
msgctxt "ha24df13dg1460g4d95g98ccgc73ce696af70"
msgid "Shattered Duergar"
msgstr "박살난 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8978
msgctxt "hf3837996g7ca4g4d16g9488g67d96a47b040"
msgid "Mangled Fisher"
msgstr "짓뭉개진 어부"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9127
msgctxt "h9e5f5c2bg924cg4d09gb8feg4b954ddcb903"
msgid "Tracker Worm "
msgstr "추적꾼 웜 "

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9182
msgctxt "h4fc2204bg1856g4b44gb779ge6ff849b16cc"
msgid "Dead Drow Raider"
msgstr "죽은 드로우 습격자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9278
msgctxt "h0839b016g1447g46efgaabeg5ee321b66e95"
msgid "Mirileth"
msgstr "미릴레스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9368
msgctxt "he2e0f30ag6ae6g4d59g94f7g6bb4b480af0f"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9581
msgctxt "h66414059gadacg402fga8cag5ef4f5db87e1"
msgid "Petrified Drow"
msgstr "석화된 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9989
msgctxt "ha78ff31ag8696g47acgb4b8g6748c2a9b5ff"
msgid "Beastmaster Zurk"
msgstr "비스트마스터 저크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10193
msgctxt "h3dbed886gd776g46d8g93dbg3ba8a767351d"
msgid "Tracker Klagga"
msgstr "추적꾼 클라가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10381
msgctxt "haefe0902g9cc8g4d3bga8d8g1039c81ce1ef"
msgid "Wounded Bird"
msgstr "상처입은 새"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10435
msgctxt "h8c8332dfg433fg4e6cg9ab5g0ceba937dadf"
msgid "Butcher Vrak"
msgstr "도살자 브락"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10607
msgctxt "hdc1826f7ga6a8g4504g8d00g3993318af621"
msgid "Goblin Tracker"
msgstr "고블린 추적꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10671
msgctxt "h65d0e111g4914g43c2g8cb4ge6419c613310"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10767
msgctxt "h395307abg936bg432ag96d2gbc028b33fa1a"
msgid "Edowin"
msgstr "에도윈"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10781
msgctxt "heda81238g4f18g4c93g82fdg14feaa266204"
msgid "True Soul of the Absolute"
msgstr "절대자의 참된 영혼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10906
msgctxt "h627651a5g9bc0g4d53ga368gb3ada7436ea8"
msgid "Alchemist Argram"
msgstr "연금술사 알그람"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10921
msgctxt "h2e14e98dgbcc8g455fga2acgb444cf67b324"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11420
msgctxt "h198b3d6cgb8afg401cga5bfgd41f096cc2a6"
msgid "Za'krug"
msgstr "자크룩"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11432
msgctxt "hc2437a96g7cf4g4c59g8d3cg5d4ec3d0ca8f"
msgid "Goblin Boss"
msgstr "고블린 대장"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11480
msgctxt "h4c7f121eg01fcg495cg8068g30e8f36e54b9"
msgid "Mimic"
msgstr "미믹"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11538
msgctxt "h71c6486cg981fg48bdg8358g5488664a6cbe"
msgid "Goblin Warlock"
msgstr "고블린 워락"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11585
msgctxt "hc311d643g50ddg4182gba32g82013fabf7aa"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11639
msgctxt "h2e3ca89agdaa3g4f88gb8fcg91fc584545bf"
msgid "Raphael"
msgstr "라파엘"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11686
msgctxt "h620e30a2ge837g45e7ga08eg521b84b7eb53"
msgid "Dead Elf"
msgstr "죽은 엘프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11870
msgctxt "hffb4308bg7881g4dbcg9e8dg907df2bf791a"
msgid "Johl "
msgstr "욜 "

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11987
msgctxt "hae26c434gee6bg4728g8a4fg98a237be6b87"
msgid "Jarg"
msgstr "야르그"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12167
msgctxt "hbf7cd8c4gb070g4085gb893g071844692586"
msgid "Aggressive Crag Spider"
msgstr "공격적인 바위 거미"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12282
msgctxt "h23a03661geec0g4e85gba11g91ea59772a42"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12330
msgctxt "h19c78b0fgbc8eg4f04g8b5fg365babb1b215"
msgid "Deep Rothé"
msgstr "지하 로테"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12384
msgctxt "h42eb2cf6g829dg48eeg9bb8ga07d16991812"
msgid "Petrified Drow"
msgstr "석화된 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12487
msgctxt "hdb7240e2g2ce2g464fg8b08g0721ce1b0d6a"
msgid "Stimk"
msgstr "스팀크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12711
msgctxt "hd09f1074g8dc2g40d8g9908ge0b35b63dfd8"
msgid "Sentry"
msgstr "파수병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12799
msgctxt "hb3ba45f2gc752g4f9bg8b5bg79340b1a91fd"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12910
msgctxt "h25b5ab82g78eeg4e22gadc6gc6d5cc272225"
msgid "Dead Drow"
msgstr "죽은 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13002
msgctxt "h14ff3592g1eb6g47b0g9350gc7434295b9bb"
msgid "Grym"
msgstr "그림"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13014
msgctxt "h15baaecagc93eg4a69g8abfg5f73f1c8133f"
msgid "Eternal Protector of the Forge"
msgstr "대장간의 영원한 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13243
msgctxt "h8b849a05g4b20g4a3cgb8c8g2f83df5dc0ac"
msgid "Ancient Mud Mephit"
msgstr "고대 진흙 메피트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13414
msgctxt "he7ed6bc8g06c1g4660g9d33ge64d4006a016"
msgid "Redcap"
msgstr "레드캡"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13739
msgctxt "h6e42bcfcga3ddg4938g8ea8gc263a35950c0"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13790
msgctxt "h5d50ae48gc6a5g46cfga387g0dcc1e004bbc"
msgid "Nymessa"
msgstr "나이메사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13861
msgctxt "h8c661023gfba2g4c24g9185g0ea403b5b593"
msgid "Deep Rothé"
msgstr "지하 로테"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13905
msgctxt "h8815256egcac0g4db3g9a75ged76c7f208e6"
msgid "Executed Deep Gnome"
msgstr "처형된 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13958
msgctxt "h63c2dda0g173dg4c90g8a5agbf1f8d3a2e19"
msgid "Morghal"
msgstr "모르갈"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13970
msgctxt "h91bdb028gffbcg4f0egbc44g39fee27fed7f"
msgid "Cleric of Laduguer"
msgstr "러더거의 클레릭"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14205
msgctxt "h7f5bd694gb3c8g4e4bgbd38g560f0e2190ec"
msgid "Yul"
msgstr "율"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14253
msgctxt "h8fd1f47fg872cg460fgb3fbg51799a9b8c14"
msgid "Filro the Forgotten"
msgstr "잊힌 필로"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14621
msgctxt "h8bb4e8caga340g4cc8g8d6fg7f9e6fc69d64"
msgid "Dead Tiefling"
msgstr "죽은 티플링"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14949
msgctxt "h31b8b239g7177g4130g921dgecde93155695"
msgid "Bulette"
msgstr "불레"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14959
msgctxt "h316a3986g5fdfg4b03g8735gd82446c50940"
msgid "Predator of the Dark"
msgstr "어둠 속 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15251
msgctxt "h5802cd10g4b5cg4d2agbda7g3c94b4101c12"
msgid "Redcap"
msgstr "레드캡"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15378
msgctxt "h7e4c3149ge5e5g4ee2g87eagd30da7beba50"
msgid "Apikusis"
msgstr "아피쿠시스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15454
msgctxt "h12040283ge2d5g427dgb783g401ee49f5f2e"
msgid "Stone Guard Kur"
msgstr "돌 경비병 쿠르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15637
msgctxt "h407f09fbgfc68g4d90g8293g8b84197a4993"
msgid "Rath"
msgstr "라스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15875
msgctxt "he38a711eg25b3g40ecga482g4856dc074e77"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15966
msgctxt "h9d418cd2g1c1bg4a0egb65dg30b14d66f0a8"
msgid "Teghun"
msgstr "테군"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:16191
msgctxt "h00bb017agfaceg4129g9b0dge8b9e385da05"
msgid "Elwyn"
msgstr "엘윈"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:16632
msgctxt "h9f50091cga54bg4adcg9178g0f715c334696"
msgid "Vol"
msgstr "볼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:16997
msgctxt "h52937314gc8afg4250gb046g727daa640afc"
msgid "Flind"
msgstr "플린드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:17011
msgctxt "hc53ce8e4gbc52g40e3g8821g8d46add0b516"
msgid "Gnoll Warlord"
msgstr "놀 전쟁군주"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:17235
msgctxt "hc7040530ge379g43ebg920agaf1c9946d002"
msgid "Petrified Drow"
msgstr "석화된 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:17378
msgctxt "h1c0b143bg9611g426fgaa05gc577485ef1f7"
msgid "Skickpit"
msgstr "스킥핏"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:17550
msgctxt "h4ab46822g53c5g4704g8266gdf9fb43d5640"
msgid "Bellar"
msgstr "벨라르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:17690
msgctxt "hd5dd1dc1g850ag4d5dg8e14g8005af29e77c"
msgid "Timber"
msgstr "팀버"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:17744
msgctxt "h88d0b04dg7660g4c99gbe82g5440d80f4849"
msgid "Warlock Greez"
msgstr "워락 그리즈"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:17756
msgctxt "hf19e02acge69bg424ag8388g8201974dff9a"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:17903
msgctxt "h01e4dafeg0f4cg4a16gb088g88eea633f22d"
msgid "Mossy Myconid"
msgstr "이끼 낀 마이코니드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:17972
msgctxt "h8ae111begb597g448egb845g54e17fbb8a0a"
msgid "Dead Mind Flayer"
msgstr "죽은 마인드 플레이어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:18033
msgctxt "hd2a780a0gb6aag493dgbe60g0c02fd8b363f"
msgid "Arcane Turret"
msgstr "비전 포탑"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:18178
msgctxt "hacf633b6g6bbag4a0ag972dg9221474c40e1"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:18224
msgctxt "h7990c405gbc63g4481ga97eg3771ad5d96f9"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:18266
msgctxt "hd572e8ddg1b4fg441agb1aagdba52dcf3e18"
msgid "Elder Brithvar"
msgstr "장로 브리스바"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:18579
msgctxt "h4645dc69gdac8g4a7bg94c0g52dde4ecc4d9"
msgid "Tracker Grikka"
msgstr "추적꾼 그리카"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:18699
msgctxt "h2c9c9ddfg7937g41c6g90e6g76449ae5c147"
msgid "Sapper Moke"
msgstr "공병 모크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:18756
msgctxt "hcf648d2dge639g484agb4bfg22cf773a7f26"
msgid "Mangled Corpse"
msgstr "짓뭉개진 시체"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:18798
msgctxt "h9345a00fgd30dg4dbag94bcgc66f7edd0ee9"
msgid "Chell"
msgstr "첼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19165
msgctxt "h9062402fg9bd4g4dcdg9bc0g694bc3cd231d"
msgid "Brakkal"
msgstr "브락칼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19176
msgctxt "h7a5c6e87gb4a7g4298gb3f2g1bbdc909ce01"
msgid "Faithful of Maglubiyet"
msgstr "마글루비예트 신자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19226
msgctxt "h950a85afgefc6g473bga5bcg53a60d56f306"
msgid "Dead Caravan Agent"
msgstr "죽은 상단 요원"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19476
msgctxt "h18bb1e0bgcb8cg4a9dg83ccg0729156a9ca5"
msgid "Sharp-eye Raagg"
msgstr "명사수 라그"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19484
msgctxt "h9ada9811g5bf1g4027gb830gec8aeafdf8cd"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19588
msgctxt "hf9c8e708gaef6g44c3g9d4bge7d7465d09ea"
msgid "Warrior Gresh"
msgstr "전사 그레쉬"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19687
msgctxt "hef2c6badg674ag4cb1g99bfg4b9bc5911136"
msgid "Grat the Trader"
msgstr "상인 그라트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19696
msgctxt "h44113e43g46b5g4a87ga155g9010ce5f0c4d"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19748
msgctxt "h9462cb69g8de7g42ddgbe97g394cb0364ac7"
msgid "Bonna"
msgstr "보나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19761
msgctxt "hb2c3062eg932dg4182g8115g3ce0ea9d2058"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19842
msgctxt "hf24bb50cgc271g4344ga09dgf1aa95607524"
msgid "Morgya"
msgstr "모르갸"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:19853
msgctxt "h0b5c0db4g3863g4a4dg9f29ga66c80d80e79"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:20123
msgctxt "h1c863427gbc01g45ffg952agc0d12a893ab5"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:20294
msgctxt "h32cdabbfg2fbcg4830gbb23g19f961414fbc"
msgid "Torturer Spike"
msgstr "고문자 스파이크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:20447
msgctxt "h15df8d5cg6794g4bebg933fgde571398554b"
msgid "Auntie Ethel"
msgstr "에텔 이모"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:20462
msgctxt "h14404f0bg6d12g47d5g9d07g1c4cd8d88052"
msgid "Trader of Quirks and Sundries"
msgstr "별난 잡화 상인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:20871
msgctxt "h3ccd3bb8g7e77g44d1g8f59g8f4a809e91a4"
msgid "Karad"
msgstr "카라드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:21013
msgctxt "h46f79e80g91b2g41dfg910fg7a1e28944dd4"
msgid "Tilses"
msgstr "틸세스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:21117
msgctxt "ha585f985ge014g4b52g8680g2b0397f3054d"
msgid "Andorn"
msgstr "안도른"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:21218
msgctxt "h86cf5410gf9bfg4dedg9fefg9f8059ed68a0"
msgid "Mirthis"
msgstr "미르티스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:21629
msgctxt "h90bbce8agc0b9g47ccg8b24gf3bb0c235b67"
msgid "Sapper Dextor"
msgstr "공병 덱스토"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:21755
msgctxt "haf3db16egd02cg4161g9437g632df11e0fc7"
msgid "Beldron"
msgstr "벨드론"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:21767
msgctxt "h1811096fg2f23g4b27g8719gee8676993084"
msgid "Ironhand's Steward"
msgstr "아이언핸드의 시종"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:21831
msgctxt "hc6abe1deg4fa1g434eg9206g10e3b677a0be"
msgid "Executed Deep Gnome"
msgstr "처형된 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:21921
msgctxt "hb378c4ebgfc7eg47f7ga6abgaa9f792a7168"
msgid "Dead Toll Collector"
msgstr "죽은 통행료 징수인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22061
msgctxt "h5a41376bg3fe6g4acbgac0dg52c748a689f2"
msgid "Warlock Tud"
msgstr "워락 터드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22072
msgctxt "h41d98eacg9cecg4229gaaa1gb040dd3f929f"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22126
msgctxt "h17818db4g8ef4g4bb7ga97bgb5028296ec31"
msgid "Agile Guardian"
msgstr "날렵한 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22177
msgctxt "hfdc43cdeg3d0cg49c1gb090gb7160445b2eb"
msgid "Sharp-eye Neem"
msgstr "명사수 느임"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22241
msgctxt "hee3dcf5dge9f7g45fdga257g09817ace5f50"
msgid "Goblin Tracker"
msgstr "고블린 추적꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22296
msgctxt "hc22d9de0ga128g4a12g90abg878df352792d"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22442
msgctxt "h2dd87229g8477g4aa8g810cg06efcb8f5bcc"
msgid "Mangled Fisher"
msgstr "짓뭉개진 어부"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22505
msgctxt "h2f04efafg44d9g4010g8514g8a4b5b56530b"
msgid "Kuo-toa Hunter"
msgstr "쿠오토아 사냥꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22650
msgctxt "h462c9226g640dg4631g8a23gef516c93d3f1"
msgid "Entombed Scribe"
msgstr "안치된 서기"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22772
msgctxt "he3c8fda6gf3b6g433egb597gaf3dfc5ce9c8"
msgid "Warlock Bolt"
msgstr "워락 볼트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22782
msgctxt "h2fb1e5f4g8b44g4f76gb657gad4be9d688f7"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:22826
msgctxt "h4e952f7eg06c8g4ddbg9409g0f93065b0948"
msgid "Ward Pistle"
msgstr "감독관 피슬"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23021
msgctxt "hdd2a27dfg67e7g472fg9df0geddb4f4d7b15"
msgid "Scrawny Bugbear"
msgstr "앙상한 버그베어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23184
msgctxt "h6bd0859eg4c73g4be3g9c6agc785da86b25f"
msgid "Corsair Greymon"
msgstr "사략꾼 그레이몬"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23199
msgctxt "h5a9ac52dg186ag4b9fg9eebg8b0b94a5cbe6"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23395
msgctxt "h1b65f2aagc0feg4920g9c44gc7e8ad27690e"
msgid "Ferr"
msgstr "페르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23511
msgctxt "h6b2e33a3gdc94g4857g84acgdf58d5e45919"
msgid "Eviscerated Goblin"
msgstr "내장 뽑힌 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23637
msgctxt "h6b83d612gd56ag4728g895bgb16d6bbe2cc1"
msgid "Dead Adventurer"
msgstr "죽은 모험가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23699
msgctxt "h960571b4g9430g45c2ga194gec94f32e7ead"
msgid "Executed Deep Gnome"
msgstr "처형된 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23741
msgctxt "he62f9880g96c0g4e10g9dc2g42603dca62c1"
msgid "Buthir"
msgstr "부티어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23890
msgctxt "hc8c72aadg64ddg4dfegb436g37120979234c"
msgid "Flaming Fist Ito"
msgstr "플레이밍 피스트 이토"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:23997
msgctxt "he1f0db7bg061fg4d3agab4eg135da0c7ce4e"
msgid "Tracker Torrack"
msgstr "추적꾼 토라크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24051
msgctxt "hfddd504dgba12g4809g9492ga6a46ffca549"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24222
msgctxt "hfc05c729g0804g4179ga147gd8296e065186"
msgid "Tracker Dullwill"
msgstr "추적꾼 덜윌"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24230
msgctxt "h345bdbe1ga7f5g4915g92fcg09627f734073"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24346
msgctxt "h889eb8c6g15a3g491cgb0afgaec00969b6de"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24400
msgctxt "hf3bccb2dgd371g4638g94a0gefc9bf542d10"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24481
msgctxt "h7ab8792eg8487g49b1g82f2g3cd08af17e63"
msgid "Tracker Kirz"
msgstr "추적꾼 커즈"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24548
msgctxt "hc1b2dfa5g1f65g4ab6gb2b9ga277c412fed4"
msgid "Dead Myconid"
msgstr "죽은 마이코니드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24651
msgctxt "hb25eeee9gee71g4aebg8796ga9399adcf823"
msgid "Gerson the Bent"
msgstr "곱사등이 거슨"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24698
msgctxt "h992a49e6g8cedg433cg83cbg0a244d5e79a8"
msgid "Goblin Tracker"
msgstr "고블린 추적꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:24790
msgctxt "hcce2e5d2ga131g4dcegb3c5g75a423b69fa1"
msgid "Flaming Fist Aelis"
msgstr "플레이밍 피스트 아엘리스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:25021
msgctxt "hd34acac4g6d92g4cd2gbbfag5f9eed69211e"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:25151
msgctxt "haeaa6a82g7ad0g493cg9c6cgfa7b4fb351ab"
msgid "Dead Human"
msgstr "죽은 인간"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:25250
msgctxt "h055f7ae6gc323g4247gbdbbgf38c45a06a99"
msgid "Bugbear Assassin"
msgstr "버그베어 암살자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:25417
msgctxt "ha6f46a46gb9f5g484dga2c6g060819503a99"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:25475
msgctxt "h22e041e9g38f5g44c4ga023g152c8451beae"
msgid "Bernard"
msgstr "버나드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:25489
msgctxt "hbc769f65g2e00g4787gb697gd955581a5567"
msgid "Guardian of the Enchanted Tower"
msgstr "마법 걸린 탑의 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:25718
msgctxt "h4da30f18gfdf9g4bceg823dgd231d6708a79"
msgid "Garias"
msgstr "가리아스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:25867
msgctxt "h99855125gbbccg48f0gacd7g315580401ebb"
msgid "Goblin Devout"
msgstr "고블린 독실자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:26038
msgctxt "h536a4c79g0701g4343g9c4dg99ab0b8225bb"
msgid "Worg"
msgstr "워그"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:26230
msgctxt "hcbdbd694ga712g4471g8fbag23a837cad874"
msgid "Agile Guardian"
msgstr "날렵한 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:26319
msgctxt "hba37e591g7ce0g47beg9c70ge2ea8c467872"
msgid "Mask of Servitude"
msgstr "노예의 가면"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:26664
msgctxt "h0714bca8gf58bg4c8ega1ebga0b553d82d9d"
msgid "Pinta"
msgstr "핀타"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:26884
msgctxt "hd535071bg825bg4576g83f3g2e13230da143"
msgid "Indra"
msgstr "인드라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:26952
msgctxt "h5a809faagecaeg4d98g806eg602ee8c321ef"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:26995
msgctxt "h8ace3f58gbb1eg4e49ga882g5c68dc47a94d"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:27048
msgctxt "h882f1513g7688g476agb1adg7da073e96a31"
msgid "Buckle"
msgstr "버클"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:27207
msgctxt "he7d026f8g735eg4960g8691g94548a331031"
msgid "Warrior Druk"
msgstr "전사 드루크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:27560
msgctxt "h8797f9bfgdf4bg4cabg8553g2e5b5c47109c"
msgid "Wicky"
msgstr "윅키"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:27638
msgctxt "hd149a98cg098fg4544ga800g7d7b80a670f9"
msgid "Flaming Fist Pavel"
msgstr "플레이밍 피스트 파벨"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:27790
msgctxt "h3b759660g00e2g4922gafb8g0ce53f9b9943"
msgid "Booyahg Shekt"
msgstr "부야그 셰크트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:27802
msgctxt "h53fcb63bgd8c5g45e7gb5cag8fb475ff0b6f"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:27863
msgctxt "h902a6456gc354g4ce6g9dcegac8f26de370c"
msgid "Agile Guardian"
msgstr "날렵한 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:27910
msgctxt "h9412da86g8801g4ebegad89gbd78606aa427"
msgid "Abducted Commoner"
msgstr "납치된 평민"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:27969
msgctxt "h1e0e1da2g96b2g4919g94e0g9e4a115f2a6b"
msgid "Amek"
msgstr "아메크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:28264
msgctxt "h4163929bgbdfcg40c4g90a4ge205d7a9f0a7"
msgid "Skrut"
msgstr "스크럿"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:28278
msgctxt "h6e165ed3ge6d0g4519gb64fgdf6c687ac944"
msgid "Goblin Boss"
msgstr "고블린 대장"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:28461
msgctxt "h9b83a9cdg1538g45ecga810g0548f22ec63a"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:28598
msgctxt "h3924f7bdg73b8g4c20g92a0g1525c691c68d"
msgid "Ettercap"
msgstr "에터캡"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:28777
msgctxt "h25ae99e4g4801g4001gbf95gb1f1c027a1a8"
msgid "Sharp-eye Eef"
msgstr "명사수 이프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:28927
msgctxt "h498e3e36g1349g4cd5g8f75g71890a1f9bbd"
msgid "Devout Cry"
msgstr "독실자 크라이"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:28938
msgctxt "h301c764egd24cg49bcg8371gc643240ffb19"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:28983
msgctxt "h2bccda6bgc8a7g4ae2gb143gee29ac3381ac"
msgid "Executed Deep Gnome"
msgstr "처형된 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:29039
msgctxt "hfc49c9b2g65d4g4e41g9465g177ef1c23da4"
msgid "Torgga"
msgstr "토르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:29205
msgctxt "h84b807e8gccf6g486eg8c4bg5479ed8a9de6"
msgid "Flaming Fist Rowan"
msgstr "플레이밍 피스트 로완"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:29371
msgctxt "hc0fc96a9ga71ag4796ga6a5gfdb71062f8e6"
msgid "Brathwen"
msgstr "브라스웬"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:29381
msgctxt "h42adbe3fg5057g43aag95c2g0a397421dc4c"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:29627
msgctxt "h4d79b0dfgd482g4ca1g8372g9c6566bcb655"
msgid "Dead Myconid Sprout"
msgstr "죽은 마이코니드 새싹"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:29968
msgctxt "h5d7d6115g6d5eg4af4g868cg78ee14f2677b"
msgid "Tusk"
msgstr "터스크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:30077
msgctxt "h9aee5020gacbbg4405ga8d8g872d5468dab7"
msgid "Flaming Fist Mercenary"
msgstr "플레이밍 피스트 용병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:30137
msgctxt "h4d12e71dg1ab8g4c1cga429g6e819697ee71"
msgid "Booyahg Piddle"
msgstr "부야그 피들"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:30447
msgctxt "h9ee3e1bdg2072g4ad6gb425g3cd87e79158e"
msgid "Benryn"
msgstr "벤린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:30501
msgctxt "h9970c9ecg40bfg4d05gb02dg1bf400181c0b"
msgid "Stone Guard Orgarth"
msgstr "돌 경비병 오르가스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:30885
msgctxt "h7f5b4ac2g5161g43a3g917ag396021ba8656"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:30928
msgctxt "h42c2511fg0f8dg49ddgaf5bgde9383b7daa3"
msgid "Narvass"
msgstr "나르바스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:30940
msgctxt "h56c6a589g0b67g4ac9g8e37g7909a671b420"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:30988
msgctxt "h3b074f0fg976fg4ed4gb822g657d254a1759"
msgid "Silver"
msgstr "실버"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:31277
msgctxt "h33af16b4gd1e2g4a95ga45egf93b015710c7"
msgid "Tahan"
msgstr "타한"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:31727
msgctxt "h7af02ac2gc7c7g4188g80c9gfecc5bea2912"
msgid "Warrior Kramp"
msgstr "전사 크램프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:31783
msgctxt "he9333c94g229cg4952g9f25g0f5d329ad42f"
msgid "Hurk"
msgstr "허크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:31797
msgctxt "h777defafg9d5eg475fg95d8gc8577b8a9206"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:31860
msgctxt "hf0e2d4cdg08bcg43d8gbe96g6f16829b5c69"
msgid "Mangled Corpse"
msgstr "짓뭉개진 시체"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:31911
msgctxt "h74f746f2g3405g4ff0gbce7g5e435871fc25"
msgid "Xeph"
msgstr "세프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32203
msgctxt "h6516ed69ge772g492ag8e85gbfd40da5fd12"
msgid "Polma"
msgstr "폴마"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32213
msgctxt "ha9751c68g11f4g4d21g89a1g788cd6bc7819"
msgid "Bodyguard of the High Priestess"
msgstr "대여사제의 경호원"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32406
msgctxt "h67d0fdabg1367g464egac0dg2ae7161e2980"
msgid "Rozzak"
msgstr "로자크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32420
msgctxt "h147f9a18g9c5fg4d93gb063g9777a6dd4e0c"
msgid "Goblin Boss"
msgstr "고블린 대장"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32537
msgctxt "h952cc18fg00f8g4af2ga739geae6cb04a495"
msgid "Brawler Gurd"
msgstr "싸움꾼 거드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32598
msgctxt "h39c1d7cfgd669g460dgaf08g6464a11b38cc"
msgid "Raphael"
msgstr "라파엘"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32643
msgctxt "h0d65aad0g9a1ag404bg93dfgd13237c1d76b"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32694
msgctxt "hfaafb8a1g27f7g466egaf18g22d113bc64c3"
msgid "Abducted Commoner"
msgstr "납치된 평민"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32753
msgctxt "hdef133e7g2d85g453fg8bbege4c714fe94b2"
msgid "Smythin"
msgstr "스미신"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32795
msgctxt "h0670aedfg33f4g477eg8230g4ca0cc0b3c6c"
msgid "Disembodied Voice"
msgstr "알 수 없는 목소리"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:32889
msgctxt "h15fa314egf80ag472agb3d9gbd6f39ccf8f0"
msgid "Sharp-eye Breg"
msgstr "명사수 브렉"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:33328
msgctxt "he2a45c70g084dg407dg87f5g64705d52d7e4"
msgid "Stonemason Gergerann"
msgstr "석공 걸거란"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:33524
msgctxt "hac9c0f8ag864ag46ecg9e39gbc88d1b8b226"
msgid "Raider Zastri"
msgstr "약탈자 자스트리"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:33679
msgctxt "h4fae4b3cg7b87g4169g8291gb8d3a6f236a6"
msgid "Vatas"
msgstr "바타스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:33724
msgctxt "h69ccdd57ge3f9g4334gaf90g1680fa9d613c"
msgid "Executed Drow"
msgstr "처형당한 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:33778
msgctxt "h8396758eg083bg4c82g9d77gb49a70340c64"
msgid "Tracker Nik-Nuk"
msgstr "추적꾼 니크누크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:33790
msgctxt "hc3f3c519g5361g422fg9252g3ac634f21f8a"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:33834
msgctxt "h1ccb9be0g2189g4ec1ga21fgbd436526e56f"
msgid "Mimic"
msgstr "미믹"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:33895
msgctxt "h9f116b1dg32f7g47d1ga9a0gdb0085a8e931"
msgid "Hook Horror Spore Servant"
msgstr "후크 호러 포자 종복"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:34003
msgctxt "h36c085a1gaa0cg4e04g9a6ag0f5f81007ea0"
msgid "Kuo-toa Hunter"
msgstr "쿠오토아 사냥꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:34287
msgctxt "h224fc6f7gc444g4c01gaf73g4eec2fc60d26"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:34474
msgctxt "h3f6ff99bg0a60g4f1bg8eb9gb30906f81bdb"
msgid "Brawler Birka"
msgstr "싸움꾼 비르카"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:34530
msgctxt "h631a2191ga33ag4171gb356g8dbe59c3e533"
msgid "Marcoryl"
msgstr "마르코릴"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:34675
msgctxt "h7a805c27gdba1g4cccgaab3gdfd4c5f154eb"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:34738
msgctxt "h9ce482a7gc587g4b3eg8862gaefe7bc9b4de"
msgid "Abducted Commoner"
msgstr "납치된 평민"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35012
msgctxt "h7bf73dd5g7ca0g4513g8a85gf7cd7205b1b2"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35065
msgctxt "head9fe08gf0f3g45a3gbb25g25fc633bba24"
msgid "Kagran"
msgstr "카그란"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35077
msgctxt "hd7e00049g0a3eg4874g9451g1c97bb78f250"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35273
msgctxt "h47859f41g821dg4309g83b9g26668e9e0335"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35338
msgctxt "hd99c186dgb0bbg4f7ag9cc8g8e696abd314b"
msgid "Rat"
msgstr "쥐"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35388
msgctxt "h22b07875gf2d2g4c02g9a79g6035e82518c8"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35441
msgctxt "hd77ee4a3g013dg4628ga67cg5d351664bb29"
msgid "Half-Eaten Gnome"
msgstr "반쯤 먹힌 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35655
msgctxt "hbace105bga79ag4b8cga0d8g142e8092b0aa"
msgid "Topaz"
msgstr "토파즈"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35712
msgctxt "h64e48281g1c05g4c74gb321g7c940d84bfd1"
msgid "Sentry"
msgstr "파수병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35765
msgctxt "h066425afg1284g4ab0g9159gc01cfebdd3b4"
msgid "Five"
msgstr "다섯째"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35829
msgctxt "hab1aaea6gdbb9g45b5g903dg6a34b07396e6"
msgid "Corinna"
msgstr "코린나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35885
msgctxt "ha6056573gf382g45b2g846fgd875c3b52f04"
msgid "Arcane Turret"
msgstr "비전 포탑"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:35931
msgctxt "h2f8ce9eeg5d11g44b4g8524gaed83006e657"
msgid "Mask of Terror"
msgstr "공포의 가면"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36094
msgctxt "h49a2a658ge734g4ec8g8e01g009b0e59c670"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36187
msgctxt "h8b931c83g9f96g45b0g8839g458e570baee1"
msgid "Blinded Elf"
msgstr "눈먼 엘프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36252
msgctxt "ha39b9da5g1e73g4b05gb322g9cf347a79bfa"
msgid "Demir"
msgstr "드미어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36415
msgctxt "h5bf3c825g9197g4adcgaacdgecbd9fc359b9"
msgid "Warrior Sul"
msgstr "전사 술"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36559
msgctxt "h21d59e24g58e7g4524gbac6gd02967749636"
msgid "Mangled Corpse"
msgstr "짓뭉개진 시체"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36614
msgctxt "h4fb12bb6g8305g4109gbd80g5e8bc9978186"
msgid "Entombed Scribe"
msgstr "안치된 서기"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36775
msgctxt "he54d9255ga59cg49bcga965gf41b509ef250"
msgid "Headless Skeleton"
msgstr "머리 없는 해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36858
msgctxt "h6e36f302g01e7g4d6bga6dfg29c6fd1b9142"
msgid "Robust Guardian"
msgstr "굳건한 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36942
msgctxt "hd4e66804gf1f2g4984ga7a1g906988a71116"
msgid "Exsanguinated Boar"
msgstr "피가 다 빨린 멧돼지"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:36984
msgctxt "hb0ba63deg5a60g4863gbdf3gd91768a5d2ee"
msgid "Inwe"
msgstr "인웨"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:37377
msgctxt "h461fb846g5316g4c66g8de9g136e65eea326"
msgid "Petrified Drow"
msgstr "석화된 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:37482
msgctxt "h54e1cb73g4d71g4d95g9b12g311eeeefc5dd"
msgid "Flaming Fist Bryanne"
msgstr "플레이밍 피스트 브리앤"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:37592
msgctxt "h20226d64g85c6g4511g8abdg2beae7de79d3"
msgid "Kavil"
msgstr "카빌"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:37638
msgctxt "h98f0e019gb13ag4a93ga6cfgb7ae91d1a11c"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:37779
msgctxt "he99ac721gb472g4545ga5dcgefd3125c0309"
msgid "Olly"
msgstr "올리"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:38163
msgctxt "hd0f3b3a0g9588g4582g8d43g1f406a773af8"
msgid "Petrified Drow"
msgstr "석화된 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:38393
msgctxt "hac4053cbge6e8g4d2fg8b66gd6e38c663af5"
msgid "Goblin Tracker"
msgstr "고블린 추적꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:38447
msgctxt "hd9afcc38g7734g4b41g9bf2g010f0c5776f8"
msgid "Novice Garmor"
msgstr "수련사 가모르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:38964
msgctxt "h5c091bdfgccceg401agac99g8d5910717ba8"
msgid "Cefrey"
msgstr "케프리"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:39237
msgctxt "hae4259efg3ef1g41f1g88a9g1bfb3265d5a3"
msgid "Aggressive Crag Spider"
msgstr "공격적인 바위 거미"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:39622
msgctxt "h21ddc3efgd206g4c59gafc3g9608f554f4e5"
msgid "Sovereign Glut"
msgstr "군주 글럿"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:39636
msgctxt "hfa49f9b8g323bg462eg902bg4f6dc597e8e2"
msgid "Displaced Myconid Monarch"
msgstr "고향을 잃은 마이코니드 군주"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:39817
msgctxt "hb497078fg74eag4502g9ca7g146f9c86bade"
msgid "Tracker Tizg"
msgstr "추적꾼 티즉"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:40012
msgctxt "h19200b00g9a29g4642g99e5ga2f65dcb719d"
msgid "Lur Xanta"
msgstr "루르 잔타"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:40330
msgctxt "ha4253497g3784g4c4fg8885g170e5d43f79c"
msgid "Mari"
msgstr "마리"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:40545
msgctxt "he074cbb8g0e2eg4347gb3beg6941d9ddb989"
msgid "Elegis"
msgstr "엘레기스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:40634
msgctxt "ha1f431ffg5184g497dg8e3ag1c3336ad96e2"
msgid "Shattered Duergar"
msgstr "박살난 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:40732
msgctxt "h88a361c5gc43dg4705gad32g41eef5d059c2"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:40914
msgctxt "h7fdffd29g02b4g4dd9g9690gebac6afad720"
msgid "Salazon"
msgstr "살라존"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:41431
msgctxt "h19149808g3109g4a7dg8b6fg20edea4df78a"
msgid "Damays"
msgstr "다메이스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:41500
msgctxt "h469f8700g637bg473dg8f94g745275bae560"
msgid "Arcane Turret"
msgstr "비전 포탑"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:41548
msgctxt "hdb3f3096g7061g45bbgb433g7283a531d956"
msgid "Sharp-eye Sluck"
msgstr "명사수 슬럭"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:41558
msgctxt "h249d787cgd273g4794gab8age8ea02dafee4"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:41650
msgctxt "h7a2f4cbfg7de8g499fg9bd9gdded4a0c8127"
msgid "Warrior Trinzas"
msgstr "전사 트린자스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:41707
msgctxt "h0ed88be7g0ce3g4bc1g99bega6657b372606"
msgid "Bosk"
msgstr "보스크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:41819
msgctxt "h5f0d934bgc51ag408dga7dcg0d855b9e1fa2"
msgid "Warrior Huk"
msgstr "전사 훅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:41830
msgctxt "h0584b407gc21ag4a85ga45fg26cc5efca97d"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:41919
msgctxt "h99881d1cgf5a3g4efbg941ege0892dfe15ad"
msgid "Zarys"
msgstr "자리스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:42174
msgctxt "h122942a3ge90dg45cbgb774g84ba9c2533b9"
msgid "Executed Drow"
msgstr "처형당한 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:42337
msgctxt "h64e98170g8f46g463bg8d28gd892f09648c5"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:42576
msgctxt "h992a3fd6g086ag4e12gb8f0g8fba26a97806"
msgid "Flaming Fist Mercenary"
msgstr "플레이밍 피스트 용병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:42934
msgctxt "hb6f4cd35g3fe6g4c3cgbcfbgbdc0cc44df0d"
msgid "Maggran"
msgstr "마그란"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:43209
msgctxt "hf5a25eb0g630cg49b4g97c4g683368660220"
msgid "Dead Hyena"
msgstr "죽은 하이에나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:43375
msgctxt "h961b4442ge2c1g4a10g8865g65f0c05dab2b"
msgid "Ancient Mud Mephit"
msgstr "고대 진흙 메피트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:43547
msgctxt "he9687345g2d7dg414agb94bg55ff460360cf"
msgid "Rumbling Earth"
msgstr "우르릉거리는 땅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:43618
msgctxt "h376bcedbg5a3bg4a7cg929fg21843b1d5c5c"
msgid "Harpy"
msgstr "하피"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:43860
msgctxt "h149aab83g35b3g4c0aga4efga9db899f1e53"
msgid "Dead Goblin Raider"
msgstr "죽은 고블린 습격자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:43914
msgctxt "h3c2bb649gc16eg4e44g862ag7ec125997261"
msgid "Brem"
msgstr "브렘"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:43927
msgctxt "h8cba753bg5eb6g4819g8f75gd315e0180a30"
msgid "Trader"
msgstr "상인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:44021
msgctxt "h6ccb15c1g57f5g4516g81eag76acc6824939"
msgid "Arcane Turret"
msgstr "비전 포탑"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:44269
msgctxt "h83efe2e7g2297g439bg8a61gb1698f72d234"
msgid "Sharp-eye Roo"
msgstr "명사수 루"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:44282
msgctxt "h534a1623gc2a4g44a2ga60eg9a4dab207701"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:44409
msgctxt "h019bf27eg0870g4233gb745g18ab13c5ad6f"
msgid "Tracker Fezk"
msgstr "추적꾼 페즈크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:44464
msgctxt "hcb66ea84g0a3bg47degb68dg98a7f3abd994"
msgid "Herdmaster Skarjall"
msgstr "조련사 스카얄"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:44709
msgctxt "h8a0f7d85g7a67g4d4ag98f4g0066badd9364"
msgid "Drar"
msgstr "드랄"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:44721
msgctxt "h10c1dc8agfcceg43acgb32cg4c84cf37fa17"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:44931
msgctxt "he122c2c3g5cc3g4bc3gaa99g562466098474"
msgid "Sharp-eye Gruz"
msgstr "명사수 그루즈"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45025
msgctxt "h9e0e9f60g1133g4a15gb26dg426ec072c80d"
msgid "Dead Mind Flayer"
msgstr "죽은 마인드 플레이어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45076
msgctxt "h89ed87a1g5829g4757ga178g87598545453b"
msgid "Welso"
msgstr "웰소"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45152
msgctxt "h819e3c15geb64g41a9ga9e1g2e9f9cc9aee8"
msgid "Zae"
msgstr "제이"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45199
msgctxt "hb3a5c8acgd038g4cc6g8a0agb37d5061174e"
msgid "Aggressive Crag Spider"
msgstr "공격적인 바위 거미"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45291
msgctxt "he96d566bg744cg4d8ega7fdgdc4d8405e892"
msgid "Kirgrath"
msgstr "커그라스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45383
msgctxt "h9290e3a6gda76g4065ga02cgc5352e42d02d"
msgid "Aggressive Crag Spider"
msgstr "공격적인 바위 거미"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45562
msgctxt "hbe07c67egda0ag4c41ga7acgf73f9223fddb"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45622
msgctxt "h9813568cg6c0ag4542g8f79gd147535304f8"
msgid "Kagha"
msgstr "카그하"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45633
msgctxt "h36922dfagb724g4aefgb8fdge46ebc73faf3"
msgid "Archdruid"
msgstr "대드루이드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:45937
msgctxt "h4541bbf0g0aa1g4054g9c07g9ccf3c89057f"
msgid "Rumbling Earth"
msgstr "우르릉거리는 땅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:46003
msgctxt "h619b9f1cg923dg49f3g8244gdc55deb75c3e"
msgid "Duergar Spore Servant"
msgstr "듀에르가 포자 종복"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:46156
msgctxt "h5c0b726fg6f15g4034g874fg3ada9f5a6b43"
msgid "Karrik"
msgstr "카리크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:46548
msgctxt "hc9490d13gb858g47b4g9febgb17bf98900c6"
msgid "Warrior Plig"
msgstr "전사 플리그"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:46638
msgctxt "h8330ff38g454dg42adg9516g28d0ea537f7c"
msgid "Warrior Nrog"
msgstr "전사 느록"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:46704
msgctxt "h722f3a6dg364ag4468gbe96g83e03dba8ed7"
msgid "Trynn"
msgstr "트린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:46899
msgctxt "h8eb89e80g099dg46a3g85f1g7973850e33bb"
msgid "Istor"
msgstr "이스토르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:46974
msgctxt "h26bbe5begd4a9g4dc7gbafbgaf5241faeaf3"
msgid "Ward Magmar"
msgstr "감독관 마그마르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:47227
msgctxt "ha20cdf53gbe92g4c12gbdb3g436206a25362"
msgid "Booyahg Culk"
msgstr "부야그 컬크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:47454
msgctxt "hea7fd77aga228g4b47ga327gbfb1c25d4138"
msgid "Raphael"
msgstr "라파엘"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:47502
msgctxt "h23e01a5eg5829g4133gaea3g7f0fb67d78fb"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:47556
msgctxt "hd287f94eg3b1ag4b14gb1afg1f202bbbf776"
msgid "Kivak"
msgstr "키바크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:47601
msgctxt "h8720ed8ag23beg4d57g8428g04a0d3ec2a88"
msgid "Executed Deep Gnome"
msgstr "처형된 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:47654
msgctxt "hb0ab5506g0e43g4e68g9d4agdb4aaecb70bd"
msgid "Shattered Duergar"
msgstr "박살난 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:47750
msgctxt "h4300138cg3ba4g4758gaeb0g3e4d7075dd4b"
msgid "Rurik"
msgstr "루릭"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:48073
msgctxt "h849e5580g5f48g4c6fgb725gcb2964393781"
msgid "Executed Drow"
msgstr "처형당한 드로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:48204
msgctxt "hf8dd3253g298dg49f2ga1a3gc83b13559d95"
msgid "Aelar"
msgstr "아엘라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:48659
msgctxt "hac98e71eg47b7g4229g8fcbg8b22a4a52f48"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:48889
msgctxt "h96de0e7fg66fdg4e3cg8383gd6f9c6d53fdb"
msgid "Holvik"
msgstr "홀빅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:49478
msgctxt "he049bd25g7970g4d4ega3d6g68d58d918488"
msgid "Harpy"
msgstr "하피"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:49719
msgctxt "hcceed42bgdfc7g4ebcg9b7egc3e144f33d29"
msgid "Dead Mind Flayer"
msgstr "죽은 마인드 플레이어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:49829
msgctxt "h6521508ag2b16g4741g8bb3ga26ee264daf8"
msgid "Warrior Bez"
msgstr "전사 베즈"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:49949
msgctxt "h8c6338c5ga01eg4a2dgb76bgcd100d765eb4"
msgid "Rumbling Earth"
msgstr "우르릉거리는 땅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50013
msgctxt "hd283fc05g8885g4213g937cgcf53e2b6124d"
msgid "Dead Goblin Raider"
msgstr "죽은 고블린 습격자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50086
msgctxt "h9d8c21bbg0a20g4fcdgb7f4g6a15e032fcda"
msgid "Lake Patroller"
msgstr "호수 순찰자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50138
msgctxt "had2ea7ecg7673g4ac4g8333geb52c5e19887"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50186
msgctxt "h15cc0ea3gd608g460dgb91agcfba41090746"
msgid "Pooldripp the Zealous"
msgstr "열성적인 풀드립"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50380
msgctxt "h4b9aaf8bgcc22g46a6gaa25gca030a15f123"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50507
msgctxt "h5bcbd69dg661cg4cccga6f7gf22a0933c3e0"
msgid "Murmath"
msgstr "무르마스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50518
msgctxt "h176298d6g74aag40degad1eg96d4b9a1ddf5"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50778
msgctxt "hd045b610g0154g4dabgbea4g1059ba1b7089"
msgid "Pale Corpse"
msgstr "창백한 시체"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50931
msgctxt "h06780ceag0612g4169g924dg685d698051f5"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:50985
msgctxt "h4a9760fdg11f4g48ccg9dc4gb81cddba70d9"
msgid "Anders"
msgstr "앤더스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:51000
msgctxt "hf1f3a6bfg5e05g47degadabg42658fe045ef"
msgid "Sword of Tyr"
msgstr "티르의 검"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:51513
msgctxt "h96b84aeeg1d13g4d6fg9fb5g81c281688ff8"
msgid "Dead Fisher"
msgstr "죽은 낚시꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:51860
msgctxt "h3106f538g7b71g4f6dgaf6bg7437f066b8e5"
msgid "Tracker Rindle"
msgstr "추적꾼 린들"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:51872
msgctxt "h1b92ed19g4f9bg4190g8c6cgd21a246fbda4"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:51929
msgctxt "h63562ab6ge139g4aadgacbfg4bbd1f69667a"
msgid "Jerris"
msgstr "제리스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:51943
msgctxt "hddf38766g4a44g4f4cgb9a7g3fb92dff896f"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:52083
msgctxt "h24c28478g25a8g4348g801cg6b8a3f44964f"
msgid "Dead Mind Flayer"
msgstr "죽은 마인드 플레이어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:52146
msgctxt "h67daa0d4g9f75g4782gb1ecgeee4ea48547c"
msgid "Dead Drow Raider"
msgstr "죽은 드로우 습격자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:52269
msgctxt "h4f805fe7g3c56g4440g867cg341613788cfa"
msgid "Tracker Puli"
msgstr "추적꾼 풀리"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:52385
msgctxt "hb2f869d5ge3b3g49deg817ag10e47408a3b9"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:52445
msgctxt "hfa02a848ga58ag44d7g8de1ga2079cdeb3fe"
msgid "Gauntlet Dion"
msgstr "건틀릿 디온"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:52616
msgctxt "h0629d1acg557dg436dg913dg2d1e6342b226"
msgid "Sharp-eye Nass"
msgstr "명사수 나스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:52718
msgctxt "hd88d7078g7cedg487fg8caeg01f39fbe88bf"
msgid "Dead Fisher"
msgstr "죽은 낚시꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:52778
msgctxt "hd654657eg0956g45b3ga13fg0eb54c0145ec"
msgid "BOOOAL"
msgstr "부알"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:52928
msgctxt "h7a470a73g39c7g47d6g8dc2g4b49baa9ede1"
msgid "Hungry Ox"
msgstr "배고픈 황소"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:53044
msgctxt "h28768826gd06dg4d85gb4eag169a4f1692b3"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:53256
msgctxt "h7b8382b2gcb48g4e6bga9f9g344314d543fa"
msgid "Sharp-eye Nozk"
msgstr "명사수 너즉"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:53351
msgctxt "hc97e6a37gec37g4826g8b56g1573d9f93775"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:53405
msgctxt "h98d5ecaeg003ag4d3fg91dbg3d3869352ab1"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:53468
msgctxt "h0f2927c9g1912g4401g9b7fg0b1a562168c3"
msgid "Kuo-toa Hunter"
msgstr "쿠오토아 사냥꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:53819
msgctxt "h18b9f203g5efdg41b1gacacgf1702082120e"
msgid "Teela"
msgstr "틸라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:53867
msgctxt "h383396d7gc52dg4cc8ga842g69bcff7eee4e"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:53959
msgctxt "hb6522a38gb16fg4a9ag8033g3e52243b8ed1"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:54010
msgctxt "hd2766334gdf09g43eegb1a8gb2badfe090bb"
msgid "Mind Master Kettel"
msgstr "정신 지배자 케텔"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:54023
msgctxt "h5867e74dgf38cg4ea5g8460g6f5840fbf913"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:54186
msgctxt "h8202f776g3659g4c6dgac3eg7a811a1deca1"
msgid "Sharp-eye Sneem"
msgstr "명사수 스니엠"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:54383
msgctxt "h93681c4fg2ceeg43ddga5feg8c603b2daf38"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:54534
msgctxt "hb802f074gf1c0g41bdg958ag8c50a9c8c0dc"
msgid "Taman"
msgstr "타만"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:54613
msgctxt "h41e6834egf24bg420cg887fgdf3c217545f2"
msgid "Flaming Fist Mercenary"
msgstr "플레이밍 피스트 용병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:54775
msgctxt "h5eeb2f29g000cg4b96g8a4cg31bebc2a2250"
msgid "Rat"
msgstr "쥐"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:54994
msgctxt "h41d550e2g8f1fg4bf6g81a6gf524c10a1e14"
msgid "Grukkoh"
msgstr "그루코"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55155
msgctxt "h4deb20ffga1f6g4c43gb941g7ca0f023dba2"
msgid "Rat"
msgstr "쥐"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55203
msgctxt "h1494c2feg8da9g42a3g8c47gfdf07b39a262"
msgid "Kuo-toa Hunter"
msgstr "쿠오토아 사냥꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55352
msgctxt "hb634071fg897dg4166ga8dagaac9d723321b"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55443
msgctxt "h0915ae72g4b14g4f82g97a3g1fd88b023358"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55577
msgctxt "h5f95ab47ge754g442eg837dgf6df6870386e"
msgid "Brawler Rancer"
msgstr "싸움꾼 란서"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55588
msgctxt "h3191c630g837eg46d7g8d3agc168f301e751"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55634
msgctxt "h648c6ff0g664ag44edg86bcgad67544b3b8a"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55731
msgctxt "hfdbba734g630dg4fe2gad6fgef2cfdc0f65b"
msgid "Isbeth"
msgstr "이즈베스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55808
msgctxt "hcc9b86b0g94bcg4cbaga767g040a4b1254ab"
msgid "Rat"
msgstr "쥐"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55868
msgctxt "h7ddad6d2g9deeg43fdg9a21g8e7bf6923e9e"
msgid "True Soul Gut"
msgstr "참된 영혼 거트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:55881
msgctxt "h9fc3bce2g3db5g46e3gb9cfgac76ec6fa670"
msgid "High Priestess of the Absolute"
msgstr "절대자의 대여사제"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:56404
msgctxt "h3fa28fadgb919g4121gb716g80500f1df60d"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:56459
msgctxt "hcae5df56g5ea1g40b6gb2f7g1116412833a5"
msgid "Thudd"
msgstr "써드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:56678
msgctxt "h4ea53588g2196g4ca3gad94g1cd72a1a9b68"
msgid "Tracker Tak"
msgstr "추적꾼 타크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:56826
msgctxt "hb51f11f3g6542g4ed4g8af8gc9f320e47c79"
msgid "Tracker Bal"
msgstr "추적꾼 발"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:56838
msgctxt "hf5ef9620gfe92g411eg951dg49907b414a66"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:56943
msgctxt "h3795d9c5ga53dg45a9g9155g7e0d7c8d35c4"
msgid "Deep Rothé Calf"
msgstr "새끼 지하 로테"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:57025
msgctxt "h4a85ac74gb2a9g45cfg8ab3g6b5329a36609"
msgid "Dead Goblin Child"
msgstr "죽은 고블린 아이"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:57075
msgctxt "hb4ac51eagb64cg4257g9924g98f826b7f103"
msgid "Rechel"
msgstr "레첼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:57307
msgctxt "ha862dc9cg4febg4c34g8f49g0865427b0f25"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:57372
msgctxt "h3be5d036gb941g4a78g8b0bg565b33dca1d6"
msgid "Duergar Spore Servant"
msgstr "듀에르가 포자 종복"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:57799
msgctxt "h57772c48gcf9ag4832ga35eg62842fcfdb7f"
msgid "Brawler Tiny"
msgstr "싸움꾼 타이니"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:57810
msgctxt "h8445dbdagec73g4eb1ga2e0gcb21000ccad6"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:57854
msgctxt "h70b03f99ga4b0g418cg8378gb4f443f132c7"
msgid "Cyrel"
msgstr "시렐"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:57868
msgctxt "h76ee29c8ga4c7g44b9g94f8g1438c9162f29"
msgid "Trader"
msgstr "상인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:58164
msgctxt "hefa15222g6144g4fefg9083gfc3085663821"
msgid "Gomwick"
msgstr "곰윅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:58368
msgctxt "ha59514e8g8a27g4d35gb074gc86785f1725d"
msgid "Tingmiaq"
msgstr "팅미아크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:58432
msgctxt "h832d59eag20a3g4595gbbe4gf248c9626b27"
msgid "Goblin Devout"
msgstr "고블린 독실자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:58712
msgctxt "h219fd4f1gd706g4cc6ga01cg348cd3a85df7"
msgid "Gribbo"
msgstr "그리보"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:58859
msgctxt "h19b6f410g5796g4f6agb0b9gdb5ed5c0ef94"
msgid "Gauntlet Dain"
msgstr "건틀릿 디안"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:59200
msgctxt "h3204efcegf54dg40f8gb18fg6e201631a8d7"
msgid "Larger Giant Spider"
msgstr "큰 거대 거미"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:59530
msgctxt "h25df525fg0f78g4a6fg9492gf06bf598d10d"
msgid "Goblin Tracker"
msgstr "고블린 추적꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:59584
msgctxt "h16f7aadag0d41g4de5gaaf7g0f1274bed195"
msgid "Bao'ek'nuk"
msgstr "바오에크누크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:59763
msgctxt "haf6c6ae0g412bg4496gb0cdgf144e592d439"
msgid "Flaming Fist Ephren"
msgstr "플레이밍 피스트 에프렌"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:59952
msgctxt "hcbbaa16agfd6ag488dgb694g9d743e7e5365"
msgid "Small Klaw"
msgstr "작은 클로"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:60061
msgctxt "hc0c10ca5gec05g4cc9g8ff1g82e4bea4b89b"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:60429
msgctxt "h7647c0a8g4088g4e81ga07ag692e3e7ba1c0"
msgid "Frightened Ox"
msgstr "겁먹은 황소"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:60481
msgctxt "h25f9c46cg7c86g4e37gaa8fg753a858c4491"
msgid "Flaming Fist Tristan"
msgstr "플레이밍 피스트 트리스탄"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:60635
msgctxt "hfe7508d7gd3f0g4744g91acgd51bc3725298"
msgid "Devout Wasp"
msgstr "독실자 와습"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:60647
msgctxt "ha32be6abg73ebg474fgbc84g2063818cfb4c"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:60790
msgctxt "h0b208b23g0147g4a0bg9c07g302533ddcc5e"
msgid "Sharp-eye Snurd"
msgstr "명사수 스너드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:60801
msgctxt "h53646c88g2231g4125g9441ga84c4edea5e2"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:60845
msgctxt "h1ad99086gba0eg4090gafcdg8decef1ecac5"
msgid "Four"
msgstr "넷째"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:60914
msgctxt "hb9585b42gdbcag4001g8a36g0b5b4923dfd4"
msgid "Mangled Corpse"
msgstr "짓뭉개진 시체"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61006
msgctxt "h194af393gdc34g47f1ga56egbf679ca1825f"
msgid "Abdirak"
msgstr "압디라크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61250
msgctxt "hccaebd46g525dg4187g8821g574520d847de"
msgid "Lake Patroller"
msgstr "호수 순찰자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61306
msgctxt "h8cf6dcc2g1f22g45ccg9e10g5b0f9a9f570e"
msgid "Shattered Duergar"
msgstr "박살난 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61405
msgctxt "hb915126fg4a11g4c7dga525g2f2d8447bd21"
msgid "Entombed Scribe"
msgstr "안치된 서기"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61535
msgctxt "h283c746bg2d5fg4a5agb543g00090cfc78d6"
msgid "Mauled Sheep"
msgstr "찢겨 죽은 양"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61651
msgctxt "h9b59e8d5g530fg4b25gadc7gf8793394bc35"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61710
msgctxt "he83b56ccg6e29g471cg8b48g2982386d9053"
msgid "Dead Goblin Raider"
msgstr "죽은 고블린 습격자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61797
msgctxt "hf3ff5038gff98g4b36gb2c9gbf9c6c7bd778"
msgid "Dalthar"
msgstr "달타르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61807
msgctxt "hd4e5a65bgae3eg4967g9458g27a1dee766d0"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:61967
msgctxt "h3f0dfe61g1757g41b2gaefbg70fcff601da8"
msgid "Rat"
msgstr "쥐"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62012
msgctxt "hd585bec7gb272g4bfeg82e9ge07899e447cf"
msgid "Mind Master Fonmara"
msgstr "정신 지배자 폰마라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62024
msgctxt "hd2b5275fg16f8g424fgbc59g0a0820d1498d"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62377
msgctxt "hf5837d6ag0dcbg4e4cgaa98g0c17b21e5564"
msgid "Exsanguinated Boar"
msgstr "피가 다 빨린 멧돼지"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62417
msgctxt "h592a266egbce4g4f40gbc95g9860049d61f5"
msgid "Sentry"
msgstr "파수병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62460
msgctxt "h70e32e64gb284g435ag84a7g77c22dd71161"
msgid "Executed Deep Gnome"
msgstr "처형된 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62508
msgctxt "h0becd7e0gdf52g4402g9b19g951ee832ff0c"
msgid "Flaming Fist Mercenary"
msgstr "플레이밍 피스트 용병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62685
msgctxt "h92c3214eg6d23g41b4g8bcageb23e8b6fb40"
msgid "Warrior Trunk"
msgstr "전사 트런크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62745
msgctxt "h20ec5d2eg6765g433fg88ecgafeb6a192253"
msgid "Stonemason Kith"
msgstr "석공 키스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62914
msgctxt "h492bc878g88a9g4524gb778g902f12efe9ea"
msgid "Dead Toll Collector"
msgstr "죽은 통행료 징수인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:62964
msgctxt "h125c7fbbgbfd1g4f85ga6d7gf6ff9f9264bf"
msgid "Dishevelled Chicken"
msgstr "엉망이 된 닭"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:63037
msgctxt "h32833eabg0c0fg448eg82e5gaa28617b2050"
msgid "Jeorna"
msgstr "지오르나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:63319
msgctxt "h429ae095g0938g4d41gb0edg16911d8255a7"
msgid "Agile Guardian"
msgstr "날렵한 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:63407
msgctxt "ha916745cgdb4ag46e0gb3c2g35dbbceabfe7"
msgid "Dead Goblin Raider"
msgstr "죽은 고블린 습격자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:63475
msgctxt "h0f63d03ag3377g48b0g8fffg5695e9491a00"
msgid "Exsanguinated Boar"
msgstr "피가 다 빨린 멧돼지"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:63518
msgctxt "h686dc808ge9e5g4002ga0d9g071143a696de"
msgid "Shattered Duergar"
msgstr "박살난 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:63619
msgctxt "h9150a616gcd0bg430dg8e9fg620612a034c0"
msgid "Ormn"
msgstr "오름"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:63742
msgctxt "h777e00c0gfc7dg485dgb259gc528d2628ac0"
msgid "Mind Flayer"
msgstr "마인드 플레이어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:63996
msgctxt "h5eab0558g69bfg47d7gb56egacfe2cc4fbcc"
msgid "Auntie Ethel"
msgstr "에텔 이모"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:64110
msgctxt "he8e2972aga41bg4f75g8090gb7a089b98d54"
msgid "Tracker Azak"
msgstr "추적꾼 아자크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:64221
msgctxt "h4faac10fg95bbg456fg82ffg5aa114ab227a"
msgid "Mask of Vengeance"
msgstr "복수의 가면"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:64353
msgctxt "h3a112200ge56fg4d6dga566g396d8e6da791"
msgid "Tracker Tozad"
msgstr "추적꾼 토자드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:64365
msgctxt "h3f9d99e5gb517g4a9cg9a7fg98f8254e7774"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:64513
msgctxt "hc89eb0e3g159dg4402ga717geb377407bfae"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:64704
msgctxt "he45cdec1g2b1eg4838g8687g1327dda7b339"
msgid "Dead Goblin Raider"
msgstr "죽은 고블린 습격자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:64799
msgctxt "h1d21ad8dg3972g4b41ga581g11369c209c3a"
msgid "Rumbling Earth"
msgstr "우르릉거리는 땅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:64867
msgctxt "h195236efgfc90g4f00g9ab1ga9a1cdbab3da"
msgid "Devout Muzul"
msgstr "독실자 무줄"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:64878
msgctxt "h75591de1g5a26g4fd0g9db6gf5ab5a657a51"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65088
msgctxt "h17315efdg601bg4123g970ag993e492dce9a"
msgid "Mind Master Dunnol"
msgstr "정신 지배자 둔놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65100
msgctxt "h0b861259geaa2g4f8bg89bdg99449512967d"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65314
msgctxt "hc47d593age6cfg4b04g8c59g2ff18671ed79"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65380
msgctxt "h725f505cgeb79g4df6gb647geeee1fe43d46"
msgid "Gale's Mirror Image"
msgstr "게일의 거울상"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65554
msgctxt "ha4fcb267g1c68g46a7g874bgeb2d7263bb75"
msgid "Dead Adventurer"
msgstr "죽은 모험가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65721
msgctxt "h1e736c13g434ag4478ga8d8g529d29ff4dd1"
msgid "Grundril"
msgstr "그룬드릴"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65730
msgctxt "h2c31c9b6g0da9g4e2bg8d8bg0df74f168477"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65811
msgctxt "hfd349bd5g3869g4681gabd2gc2da55e43313"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65872
msgctxt "h621f2b59g8c3bg4af5gb709g7ce860997c28"
msgid "One"
msgstr "첫째"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:65939
msgctxt "hb304bd36ge857g40bbg80b9gdb169357fae1"
msgid "Lur Otan"
msgstr "루르 오탄"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:66099
msgctxt "h4a76fe0eg6c7dg4647g8951g138ff7f0204a"
msgid "Exsanguinated Boar"
msgstr "피가 다 빨린 멧돼지"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:66139
msgctxt "hb2f2a886g8a32g40cdg9868gf97436349539"
msgid "Scared Boar"
msgstr "겁먹은 멧돼지"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:66353
msgctxt "h9c060d0eg3fa8g40d0g9a40g804c4d7c74ad"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:66403
msgctxt "h5a3db0fdg962bg44f3gaf69g2b9cec06f224"
msgid "Dead Deep Gnome"
msgstr "죽은 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:66573
msgctxt "h63384a97g1f0eg4faegb122g82ff92855069"
msgid "Skeleton"
msgstr "해골"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:66709
msgctxt "h5c973bd2g3172g4585g84ddga02e5cf7befb"
msgid "Harpy"
msgstr "하피"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:66927
msgctxt "h9610d9d1gd4b5g4e79gbdb6g37376360198e"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:67070
msgctxt "h5e2ff437g7ef5g4d84g910ag2714bbc5f8bf"
msgid "Sharp-eye Mirg"
msgstr "명사수 미그"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:67192
msgctxt "hcd6038a6g15f7g4590g87cegba472caa28fb"
msgid "Viss"
msgstr "비스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:67201
msgctxt "h50993de1g52beg4c37ga18dg2ad7ac1dfc52"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:67357
msgctxt "hb7ccbc29g42b0g4c6bga9b5g80357611e238"
msgid "Lunkbug"
msgstr "렁크벅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:67967
msgctxt "hc056a19cg36b9g49ecgaee0g86de00acc967"
msgid "Klaw"
msgstr "클로"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:68228
msgctxt "h918341a0gea46g4fe7g99b0g50be6e706028"
msgid "Dead Drow Raider"
msgstr "죽은 드로우 습격자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:68278
msgctxt "h0f0d7fe3ga00ag48d7g8171g8edf8992bc90"
msgid "Elder Rothé"
msgstr "늙은 로테"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:68325
msgctxt "h1b5b5f95g75a7g4ee7gbab2g40fd8ce27896"
msgid "Exsanguinated Boar"
msgstr "피가 다 빨린 멧돼지"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:68371
msgctxt "hcd2e2670g6cf4g4a71gaf71gbead69b2856a"
msgid "Owlbear"
msgstr "아울베어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:68708
msgctxt "h02030ad3g4e95g4c68g8d43gba1956184462"
msgid "Sovereign Spaw"
msgstr "군주 스포"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:68722
msgctxt "h0921feb0g501bg4c86g878ege50fbf1b8915"
msgid "Myconid Monarch"
msgstr "마이코니드 군주"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:68957
msgctxt "h8c3cad52g6809g43c1gb052g1551d57c8faa"
msgid "Raphael"
msgstr "라파엘"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:69006
msgctxt "h5b75d4c4g8550g4284gbcf8gb53345fbe135"
msgid "Ancient Mud Mephit"
msgstr "고대 진흙 메피트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:69234
msgctxt "h5afa4a44gd780g4d68g9eabgf5bfe74cf384"
msgid "Krolla"
msgstr "크롤라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:69487
msgctxt "h0981d711g886cg43e4gb69egb4b7edcec745"
msgid "Warrior Kramp"
msgstr "전사 크램프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:69589
msgctxt "h91c626b9geb1fg4275g827fg58c77af2daa6"
msgid "Entombed Warrior"
msgstr "안치된 전사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:69643
msgctxt "hd7bb929aga724g48a1gbb31gd1be0d17f103"
msgid "Flaming Fist Mercenary"
msgstr "플레이밍 피스트 용병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:69903
msgctxt "hfd8b9610g178eg4ae2g9494g2a996671a57a"
msgid "Lur Fu"
msgstr "루르 푸"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70017
msgctxt "hd85edff5g5992g41bcgab22g7123f5289afb"
msgid "Intellect Devourer"
msgstr "지성 포식자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70145
msgctxt "h5983fa13gf82cg4fc3gabdeg3d117023c556"
msgid "Refugee"
msgstr "피난민"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70316
msgctxt "h3c0757bag4c98g4304gb380gee5a8a0b5ea7"
msgid "Dead Tiefling"
msgstr "죽은 티플링"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70435
msgctxt "hfb2ef87age4c5g4ffag80f7g0747e6594aaf"
msgid "Spar"
msgstr "스파르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70550
msgctxt "h4c46d968g545ag474cgbab8g7afe97a13e94"
msgid "Barton"
msgstr "바튼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70648
msgctxt "h103370f8g0892g42b7g8473gca12da43e4df"
msgid "Booyahg Gnat"
msgstr "부야그 나트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70660
msgctxt "h7d0fd72ag6f97g4586gaf96g1d472d297ee4"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70782
msgctxt "ha2126c64g8ff2g4e82gb8deg1de236bf9938"
msgid "Mimic"
msgstr "미믹"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70843
msgctxt "h5160610fg84f7g4339ga01agefcfaa562759"
msgid "Goblin Tracker"
msgstr "고블린 추적꾼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:70904
msgctxt "h4f238859gde32g4ef3ga9c2g6de7b091fa68"
msgid "Eight"
msgstr "여덟째"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:71092
msgctxt "h5d8e04b7g46dag4d48g9eb1gfdcf1a2cf9b9"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:71187
msgctxt "h8fccd0ffg55fdg4b6fga7b2g5868134673ba"
msgid "Dead Duergar"
msgstr "죽은 듀에르가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:71241
msgctxt "hb83f69a1g9cb0g4e99gad1eg4e100084ae3a"
msgid "Abducted Nobleman"
msgstr "납치된 귀족 남자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:71347
msgctxt "h02bfdea5g5aeeg4ca7g91f2g9d3d6ce0e10e"
msgid "Executed Deep Gnome"
msgstr "처형된 딥 노움"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:71400
msgctxt "h529a4529g3321g4b17ga1fbg9792ba68cf0a"
msgid "Tale"
msgstr "테일"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:71522
msgctxt "hbf4b8cd3g94eag482cg9b90gf350c77484f6"
msgid "Sharp-eye Aggy"
msgstr "명사수 어기"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:71687
msgctxt "heaf3058bgc125g4d58g8c9bg76bb6f8d02f1"
msgid "Mangled Fisher"
msgstr "짓뭉개진 어부"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:71750
msgctxt "h684c048cge05eg49f0g9ea4gf7a3a936a87e"
msgid "Kuo-toa Skirmisher"
msgstr "쿠오토아 척후병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:71991
msgctxt "hae445d3dg2ff6g4553g8500g6f590d6e91ce"
msgid "Findal"
msgstr "핀달"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:72210
msgctxt "h3fcec0a7g8fcdg4b0bga11eg783301e69a7b"
msgid "Devout Mrak"
msgstr "독실자 므라크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:72221
msgctxt "h7187c200gd52bg4614g86c7g4349f0793432"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:72276
msgctxt "h34e4973fg4817g4276gbf91ge3e8333c4c07"
msgid "Dead Goblin Raider"
msgstr "죽은 고블린 습격자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:72476
msgctxt "h28e8d504g5d77g41ecg9880g03d77442d37c"
msgid "Rumbling Earth"
msgstr "우르릉거리는 땅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:72540
msgctxt "hdcd7bdffg86f5g44aeg93abg05e5765de163"
msgid "Magron"
msgstr "마그론"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:72600
msgctxt "h1771aec1gc9b7g42d0g914cga40e917acf6a"
msgid "Flaming Fist Wexford"
msgstr "플레이밍 피스트 웩스포드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:72771
msgctxt "h912e41a3g316dg482fga041g20f39a255b64"
msgid "Dead Adventurer"
msgstr "죽은 모험가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:72844
msgctxt "h6ae58ba0g39e6g4785gb2d0g3bc4dfbc0d13"
msgid "Dead Goblin"
msgstr "죽은 고블린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:72982
msgctxt "hf41d1c55g7b9cg4228g9f9egaab61aa69253"
msgid "Dead Adventurer"
msgstr "죽은 모험가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:73047
msgctxt "hb4360900g74e7g41e1g955dg0c4038664cb3"
msgid "Warryn"
msgstr "와린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:73315
msgctxt "he6eac5d1g2021g4394g953ag105f87b01315"
msgid "Auntie Ethel"
msgstr "에텔 이모"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:73436
msgctxt "h7755aa09gf44bg4ceagae53g48fb02412764"
msgid "Three"
msgstr "셋째"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:73507
msgctxt "h4a3353efg9228g409egac88g54b0c57b6753"
msgid "Rumbling Earth"
msgstr "우르릉거리는 땅"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:73572
msgctxt "h750c34ffg89f1g4c15g8749ga6d24d6d51dd"
msgid "Sharp-eye Zami"
msgstr "명사수 자미"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:73880
msgctxt "hc7e9a83dg874fg4f5fga0afg201f945be11b"
msgid "Haseid"
msgstr "하시드"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:74145
msgctxt "h2dc98831gb023g4d06ga9dfge7112c2b1c5c"
msgid "Dead Gnoll"
msgstr "죽은 놀"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:74192
msgctxt "h91e32994ga814g4958g8903g9a48e5ca56db"
msgid "Robust Guardian"
msgstr "굳건한 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:74382
msgctxt "hcb99e63agc9eag4960g9ffdg3dc332508847"
msgid "Lurgan"
msgstr "러르간"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:74767
msgctxt "h1f62d353g9a5cg45fbg96d1gf96568ae7113"
msgid "Rhy"
msgstr "라이"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:74814
msgctxt "hc9380901gc1d3g486bg8b04g061697dcef4c"
msgid "Guard Gurgon"
msgstr "경비병 거르곤"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:11
msgctxt "he4f6ffcbgc4deg4c14g92f9g004539fd745b"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:52
msgctxt "hd794089ag54b9g418ag98cag34a6a5a99e67"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:176
msgctxt "hc4fd3316ge60ag4229ga1dagbeca06ea1481"
msgid "Cambion Lieutenant"
msgstr "캠비온 부관"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:217
msgctxt "hf05df994gf496g40b4gab4fg48ffa0990967"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:305
msgctxt "he6b1c374gb37bg4a67g803bg3d65ef30524a"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:382
msgctxt "hb615ce54g0cbeg4275gbe5dg8eab2add753b"
msgid "Ceremorph"
msgstr "세리모프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:467
msgctxt "h2f6b97d3ge2a1g4639gb7d3gead312ac4f46"
msgid "Incinerated Mind Flayer"
msgstr "불타 죽은 마인드 플레이어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:518
msgctxt "ha1bb5f2ag119bg489cgabd5g0c491f8c0939"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:564
msgctxt "h3a4e2350g2312g41ebga7feg24223b209746"
msgid "Blast Cannon"
msgstr "폭발포"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:605
msgctxt "hddd563b1g664cg4385g8b32gd7613d244e73"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:648
msgctxt "he242e362gae28g40bbgbe27g17e3221be43f"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:874
msgctxt "h6c87cb34gf894g4016g8887gc46e985f0666"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:926
msgctxt "h53f218f9g6b42g4809g8446g4954b09f806e"
msgid "Enthralled Cultist"
msgstr "노예화된 교단 신도"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:975
msgctxt "hfed0fc1ag7036g411ag856fg3247ee358366"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1112
msgctxt "ha9dd7fbagd557g4e16g9536g52b28f9d829b"
msgid "Enthralled Cultist"
msgstr "노예화된 교단 신도"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1215
msgctxt "hdf2f0ce6ga886g4c0dgbb71g379271ea6399"
msgid "Myrnath"
msgstr "미르나스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1256
msgctxt "h24f2aa01g3c88g4670gafecgca8fa628e181"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1342
msgctxt "hfa850ae6g29a3g494cgbccbg814ced1581ab"
msgid "Blast Cannon"
msgstr "폭발포"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1457
msgctxt "h8e02c0b0g0bdfg4917g8eabgae6ad7036b6e"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1579
msgctxt "h95a73ab0g843ag4230ga28ega741fe810c07"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1733
msgctxt "h24525471g8996g4cafga90fgb8177b560780"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1773
msgctxt "h02de567cg5554g41c6g85b8g84ebb4257f1f"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1814
msgctxt "h4eb2a3b0g47beg4f0cga129gc5f11f4457f9"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1856
msgctxt "h7b82f6a1g4b82g4cdeg9c83g27405b55ca3c"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1903
msgctxt "hff9fda56g09e7g4553g8446g4c9c5abbf0e7"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:1992
msgctxt "h7fc39437g3a39g4a05g83d5g5c4809fbf3b3"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2035
msgctxt "hec514b81g3a38g49f1g84f8g97df338879b6"
msgid "Enthralled Cultist"
msgstr "노예화된 교단 신도"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2172
msgctxt "hd0f6ed97g7171g48b3gbe68g1018a4b746c2"
msgid "Sacrificed Cultist"
msgstr "희생된 교단 신도"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2220
msgctxt "h94a8bd5bge84fg4f1dg96a1g5580c9de936c"
msgid "Blast Cannon"
msgstr "폭발포"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2259
msgctxt "hb2830d6dgc596g40a7g9b64g963472bf5595"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2303
msgctxt "h09cbe70dg9554g4cb3gad7bg0f4b4d7e1aac"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2346
msgctxt "h46e166d0g87ccg43d4g820bg42491f06dcb4"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2536
msgctxt "had76a6bag59f6g4157gbb0bg972b04b17b5c"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2587
msgctxt "h4f7165fdg181dg4fddgb812g1dfe1daf94d0"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2763
msgctxt "h7b4d23degef17g4697gb989gd25f2c14023a"
msgid "Ceremorph"
msgstr "세리모프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2804
msgctxt "hee8c9532g23f5g4ed4gb601g61b362d4e0e8"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2953
msgctxt "heefa2763g02f1g4025g84ebg106d1526a6d5"
msgid "Enthralled Cultist"
msgstr "노예화된 교단 신도"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:2995
msgctxt "h53b6b561gd479g470cg99d3gb73722d14a26"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3134
msgctxt "hf5a2f619gc24ag43f0gbe1fg7ae115387f1f"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3175
msgctxt "hbe01d025g540bg4763g8e3dg27f3ed9f9dd3"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3257
msgctxt "hc6b455f2gd07ag4642g95b0g60d4bc2d93d6"
msgid "Blast Cannon"
msgstr "폭발포"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3297
msgctxt "h39f17d96g6482g4a02gbc5cgd8e31b016c9e"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3354
msgctxt "he1e60ea9g69c9g41degb33bg452c32384d65"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3395
msgctxt "hf600a951gb3e8g49c6g83f2g20cbe74dafc5"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3482
msgctxt "hc09a8bbag98eag457dgb1cdg62f4ca6378df"
msgid "Enthralled Cultist"
msgstr "노예화된 교단 신도"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3575
msgctxt "ha3b83623g65a1g4cd6gb254gb575e6d12a99"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3666
msgctxt "hd15a5c5fgf0e6g4ddbgb229g4cf12c9584fa"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3715
msgctxt "h6ed1d7c3g603dg44d7gb758gd729e1a81a73"
msgid "Blast Cannon"
msgstr "폭발포"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3797
msgctxt "hc04c89fbg53d6g4b0bg9d0bgeaad9cb1f0f7"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3852
msgctxt "h9e649045gb356g4a85g9c80g8791e682a8c8"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3894
msgctxt "hf923e745gf869g4d02gbfaag998b125f68d6"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:3935
msgctxt "h2fab5f4cg9b62g40e7g8cc6g305a3706fa3b"
msgid "Fallen Cambion"
msgstr "쓰러진 캠비온"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:4017
msgctxt "h2c631511g1747g4817gba52g8d3eaa5d7412"
msgid "Dead Thrall"
msgstr "죽은 노예"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:4105
msgctxt "hbc133efbg8331g4faeg824dg64a6afa43adb"
msgid "Sacrificed Cultist"
msgstr "희생된 교단 신도"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:4313
msgctxt "h62aeaf2bgee72g4274g9170gac359946c7d6"
msgid "Commander Zhalk"
msgstr "사령관 잘크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:4392
msgctxt "h7ec8dec6g4dbcg45d3gbed5gd24df61812ab"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:4475
msgctxt "h34995552gfb1dg4fc2gbff8g75747c30b46a"
msgid "Lesser Imp"
msgstr "하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:4557
msgctxt "hfccdee72g0213g45b6ga766gf1d897190541"
msgid "Blast Cannon"
msgstr "폭발포"

#: Gustav/Mods/Gustav/Levels/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:4600
msgctxt "h57befd95ged6bg4851g92f3g07d96b1dbabf"
msgid "Wounded Lesser Imp"
msgstr "부상당한 하급 임프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:9
msgctxt "hf6bde259g9889g40d1g83cfg852601dcabf3"
msgid "Losiir"
msgstr "로시르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/TUT_Avernus_C/Characters/_merged.lsx:52
msgctxt "hd993aedag3852g46fbg9b47g227cc05ad61b"
msgid "Us"
msgstr "어스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10
msgctxt "hdb8fc8dfgf320g4f5fga958g3f28960fb92e"
msgid "Withers"
msgstr "위더스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:91
msgctxt "hc09787bag18ffg48beg8680g0894e0eac0a9"
msgid "Asharak"
msgstr "아샤라크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:275
msgctxt "h16bef900g3359g4a0eg8449g25c38608ee59"
msgid "Arabella"
msgstr "아라벨라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:347
msgctxt "h5fc85601ge8afg47bcg9b0eg2f03916e2cdb"
msgid "Ikaron"
msgstr "이카론"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:522
msgctxt "h1c9fbf2eg77a5g4d61g8064g191d3f5907b0"
msgid "Mayrina"
msgstr "메이리나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:676
msgctxt "hd6e52effg8b8bg44d9gb823g44a63fc5092c"
msgid "Scrying Eye"
msgstr "감시하는 수정구"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:724
msgctxt "h8b25b1d1g7516g4177g9f50g1b9e3c0da93c"
msgid "Gandrel"
msgstr "간드렐"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1063
msgctxt "h12820703g5a52g441agb123g406438270be3"
msgid "Doni"
msgstr "도니"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1204
msgctxt "hf49780e0g6642g4d75gb2c7g97aaa3375b45"
msgid "True Soul of the Absolute"
msgstr "절대자의 참된 영혼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1610
msgctxt "h8de4006eg073cg4974g9d25ga8a87d2b3aa1"
msgid "Okta"
msgstr "오크타"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1740
msgctxt "h85fd82cagdaf7g4713gab67g4ea04df3ae91"
msgid "Umi"
msgstr "우미"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:1856
msgctxt "h4fdb4c79g2f1fg480fg873bg429ae9d9d7ff"
msgid "Omeluum"
msgstr "오멜룸"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2221
msgctxt "hc0736d5cgb4ffg431egbe4bgeec2d0ebeac5"
msgid "Lakrissa"
msgstr "라크리사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2330
msgctxt "h41f087cdg0f25g4e26g8f40g25f3d7feaeb4"
msgid "Nightwarden Minthara"
msgstr "밤지기 민타라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2349
msgctxt "h0696a7a2gc8e8g4f13g8958g6d050b17b069"
msgid "True Soul of the Absolute"
msgstr "절대자의 참된 영혼"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2713
msgctxt "hf635f7cdg5994g4de5ga73ag1c4a1df2f30c"
msgid "Sarth Baretha"
msgstr "사쓰 바레타"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:2728
msgctxt "ha121af94g105ag4574g938fg84bab3bd82ee"
msgid "Warrior of the One Sky"
msgstr "창공의 전사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3050
msgctxt "ha3f5e527gbbb9g475dga439ga2ec2aa37948"
msgid "Kith'rak Voss"
msgstr "키스라크 보스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3238
msgctxt "ha87304a9g3ed1g411fgb6ddgf29796365435"
msgid "Volo"
msgstr "볼로"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3253
msgctxt "h66bd9afag7a7dg40b3g8543g8237cb3523c2"
msgid "Procurer of Associates, Stories, and Curios"
msgstr "관념, 이야기, 골동품 조달자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3551
msgctxt "h5a87febdg19fcg4c96g813dg592514a21122"
msgid "Derryth Bonecloak"
msgstr "데리스 본클록"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3566
msgctxt "h68afc5a2g5472g418fg90begea09bb8047ff"
msgid "Trader"
msgstr "상인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3932
msgctxt "h3b3b26a3gd6c5g4a40gaa63gb33017130a56"
msgid "Andrick"
msgstr "안드릭"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:3946
msgctxt "h48b1bcbegb9d0g4bafg8fd4gdba838940502"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4168
msgctxt "h5a58f0ceg906cg456fg883ag47465a45ebe4"
msgid "Cazador"
msgstr "카자도르"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4296
msgctxt "h722c4c22ge63eg4650g84c0g74c2da2ef683"
msgid "Conjured Quasit"
msgstr "창조된 콰짓"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4339
msgctxt "h19d99d5dg0353g4db0gb4cdg6e9dcebbcf33"
msgid "Scratch"
msgstr "스크래치"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4434
msgctxt "h0e752520g349bg4425g9ae1g2d4d36c71ba7"
msgid "Gish For'reth"
msgstr "기쉬 포르레스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4676
msgctxt "hcc359978ge27fg409egb982gcfa01ffc89c3"
msgid "Oathbreaker Knight"
msgstr "맹세파기자 기사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4687
msgctxt "hadd81aabg093fg47dcga28agdf615e0b9257"
msgid "Custodian of the Fallen"
msgstr "타락한 자들의 수호자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:4974
msgctxt "h450001dcg5b9ag4c57ga335gdc1e51418f20"
msgid "Komira"
msgstr "코미라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5032
msgctxt "hfd1f6d84g5de0g41b5ga3a1g656c5c4bfb78"
msgid "Oskar Fevras"
msgstr "오스카 페브라스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5108
msgctxt "h150d88ecg5603g4744g9db5g08b0afd3e4bf"
msgid "Mirkon"
msgstr "미르콘"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5287
msgctxt "h54bb6397ge76bg4d75g9e0cg803d4dd4c06c"
msgid "Lia"
msgstr "리아"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5382
msgctxt "h5e06e255g785eg4c37g88bbgfc5eba6aa12d"
msgid "Zevlor"
msgstr "제블로어"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5395
msgctxt "hb5935ce7ge1feg480dgb874gc960b57ff864"
msgid "Hellrider Exile"
msgstr "망명 헬라이더"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5672
msgctxt "he31985b0g36b7g42a4gba25g4503055ffcd1"
msgid "Efrin"
msgstr "에프린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5781
msgctxt "h9cba86c1gf766g494bg8d9fga71bb055ae29"
msgid "Mizora"
msgstr "미조라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:5832
msgctxt "ha56e1454g5433g4c27ga904g78df82805018"
msgid "Alfira "
msgstr "알피라 "

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6008
msgctxt "h2a4d4267g3ce1g4a33g93eagc434665d3a8d"
msgid "Erna"
msgstr "에르나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6151
msgctxt "h685b231fge256g415fg987eg55748fb4dd98"
msgid "Lorin"
msgstr "로린"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6375
msgctxt "hc1dc5b7fg8539g45a8gbc68gba530447691b"
msgid "Remira"
msgstr "레미라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6528
msgctxt "hc4a16b65ge8eeg4bd2gaea7g58768c6be591"
msgid "Barth"
msgstr "바쓰"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6694
msgctxt "hff769a03g1cf6g4351gaa7agddf8af9392d2"
msgid "Silfy"
msgstr "실피"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6876
msgctxt "h32518c31g5c86g426dg8b24ga1f1b067f16e"
msgid "Dream Visitor"
msgstr "꿈의 방문자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:6920
msgctxt "h908539e1gac10g4678gb98ag46d62e8ec42f"
msgid "Raider Chost"
msgstr "약탈자 초스트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7159
msgctxt "h40f812a2g7304g477egaa67g11d030f92093"
msgid "Ellyka"
msgstr "엘리카"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7344
msgctxt "h6c6a5f50g9228g488egb6e3ge142696f213f"
msgid "Chock"
msgstr "촉"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7470
msgctxt "h7fc16a79gd662g4b3bgb703gb57b280c70b1"
msgid "Eramas"
msgstr "에라마스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7586
msgctxt "hbb469472g2186g420cg9541g155a65015097"
msgid "Roah Moonglow"
msgstr "로아 문글로우"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7601
msgctxt "h20623a5dg7b2bg4990gb860gdd19e2f6c92a"
msgid "Trader"
msgstr "상인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:7864
msgctxt "hce2448fdg6abbg4cc3ga89cg68e708fcdd66"
msgid "Gauntlet Yeva"
msgstr "건틀릿 예바"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8036
msgctxt "hf24e1011g7286g4645gb070gd65ff0909154"
msgid "Guex"
msgstr "구엑스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8242
msgctxt "hffca0a16gf24eg4707gb1e1g234ffac1ee1c"
msgid "Zaki"
msgstr "자키"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8333
msgctxt "hc95485beg66cdg4217gb01ag5217c3079d1b"
msgid "Philomeen"
msgstr "필로민"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8503
msgctxt "h29b894bcg6d9cg4d63ga57bg52cf4f8a28bf"
msgid "Barcus Wroot"
msgstr "바커스 루트"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8688
msgctxt "h33946d62g18efg4795gbb70ge3ec4676a0f6"
msgid "Spencer"
msgstr "스펜서"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8777
msgctxt "h2c6073e8g711ag453eg851dgbbe84a9984a3"
msgid "Baelen Bonecloak"
msgstr "베일렌 본클록"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8863
msgctxt "hce76e45cgb19ag4fedgb69fg505962c2a270"
msgid "Gan"
msgstr "간"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:8970
msgctxt "hb7952d09g9772g45efg9221g56c8776be549"
msgid "Spectral Voice"
msgstr "유령같은 목소리"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9024
msgctxt "h495ac5cag0532g4324ga544ge1a35064a12e"
msgid "Halsin"
msgstr "할신"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9291
msgctxt "h22999c82gc81fg4e2bg8ff3g0a7ce07a53af"
msgid "Zorru"
msgstr "졸루"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9452
msgctxt "hf9284857gbab0g46c3g9c90g9c5d91e237e5"
msgid "Sazza"
msgstr "사짜"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:9580
msgctxt "hda369b90g7665g4880gb597ge451d8da8d31"
msgid "Nettie"
msgstr "네티"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10069
msgctxt "h60dc8bf6g7c2dg4b68g8e46gef87c55deb7a"
msgid "Arka"
msgstr "아르카"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10170
msgctxt "h69b85bd2g5b98g4ca2ga975g47c1ad9b47ec"
msgid "Scrying Eye"
msgstr "감시하는 수정구"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10221
msgctxt "h62283b42ge143g4f67g9397g8207a560724d"
msgid "Dream Visitor"
msgstr "꿈의 방문자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10264
msgctxt "h86de77a5g9ce1g4070ga46fgf3c95f059488"
msgid "Aradin"
msgstr "아라딘"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10497
msgctxt "h870e1f50g850ag49ffgab79gac2d4272dcb9"
msgid "Rikka"
msgstr "리카"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10566
msgctxt "ha5c44393gf1b0g4495gb3aeg2f21d8f5be7f"
msgid "Lump the Enlightened"
msgstr "깨우친 럼프"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10806
msgctxt "hdb908b4eg9f96g40e4g9c69g4c62e9210dc2"
msgid "Counsellor Florrick"
msgstr "자문관 플로릭"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:10820
msgctxt "hdefc3c3bg7380g4700g9cc8g9a78d455886a"
msgid "Advisor to the Archduke"
msgstr "대공작의 조언가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11029
msgctxt "h3a5d7357g3dc2g4578ga771ga0afb65e69ee"
msgid "Dream Visitor"
msgstr "꿈의 방문자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11073
msgctxt "haf3eb0abga736g49a7g930ege1c145ba4013"
msgid "Meli"
msgstr "멜리"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11197
msgctxt "h848bc7c4g724eg4f92gb386gd480c77292a9"
msgid "Nerela"
msgstr "네렐라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11297
msgctxt "h97e09604g5c45g45e2g959egc98723b7492b"
msgid "Qudenos"
msgstr "쿠데노스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11439
msgctxt "h1b517b84gbc98g4a4bga397ga682b5b443c9"
msgid "Yerle"
msgstr "옐레"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11785
msgctxt "h0b25ddccgdfcbg47degbdfeg81644463e989"
msgid "Cerys"
msgstr "세리스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11795
msgctxt "h0748fcdcge1c3g42a2gad60gb438d6b4c055"
msgid "Elturian Scout"
msgstr "엘투렐 정찰병"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:11838
msgctxt "h057da3cag6243g4b2dg8e11gd8222169c308"
msgid "Rolan "
msgstr "롤란 "

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12080
msgctxt "h981628dfg510eg495agb5c5g26375c2d855c"
msgid "Fank"
msgstr "팽크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12299
msgctxt "h0a2131c8gc727g456ag8e29g73764bdf213b"
msgid "Mino"
msgstr "미노"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12451
msgctxt "hb40eb31eg5226g4ec0gb146g2b71a08d21b4"
msgid "Toron"
msgstr "토론"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12554
msgctxt "h398ad7f7g190dg45aag8660g952adeb83f5c"
msgid "Monk's Manifestation"
msgstr "수도승의 현현"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12605
msgctxt "h949cdcfeg4c50g4e27gb94dg29f1bf798a1f"
msgid "Ide"
msgstr "이데"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12711
msgctxt "h578411afgc151g456bgb164g2cfbbcd00caa"
msgid "Memnos"
msgstr "멤노스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12781
msgctxt "h6d770b17g21b3g4e98ga84ag39c88ac4a138"
msgid "Auntie Ethel"
msgstr "에텔 이모"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:12794
msgctxt "hee811a47gbd94g47baga783gb0a50232c393"
msgid "Sister of the Seeing Pearl"
msgstr "앞을 보는 진주의 자매"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13612
msgctxt "hbb29ccfegfc36g41c0gace7g76536f874145"
msgid "Mol"
msgstr "몰"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13676
msgctxt "hbab0c803g3311g47f8ga139g7b21db5af9d4"
msgid "Kaldani"
msgstr "칼다니"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:13917
msgctxt "hacf329f3g0009g46fbg852dge2a4b58b1fff"
msgid "Nadira"
msgstr "나디라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14014
msgctxt "h7afafc7bgb06fg4698g88c5g88cdb0b562c3"
msgid "Cal "
msgstr "칼 "

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14145
msgctxt "h746c14f4g5fe1g4385g95e3gd586a12cc807"
msgid "Mask of Regret"
msgstr "후회의 가면"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14391
msgctxt "he7ea3251g54dcg4d68g8f64g33381fb39144"
msgid "Korrilla"
msgstr "코릴라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14572
msgctxt "h767031a1g1a1dg44cdg9687ge728064e3832"
msgid "Brynna"
msgstr "브리나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14586
msgctxt "hda35df93g41fcg47f6gb5b1g28650337e483"
msgid "Novice of the Absolute"
msgstr "절대자의 수련사"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14758
msgctxt "h4152f748gdfd6g4ccbg8e8fga05d8b1d8296"
msgid "Locke"
msgstr "로크"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14817
msgctxt "hbf2d0efdg3a07g4725g9e30gc23133b00923"
msgid "Blurg"
msgstr "블러그"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:14831
msgctxt "h748704c7g72d8g4da2g9412gd59e8e5cdfc2"
msgid "Trader"
msgstr "상인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15197
msgctxt "h18b03b24g4913g4074gab18gee548df9b5f2"
msgid "Bex"
msgstr "벡스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15307
msgctxt "h3df46c11gb26cg464cg9679g2b24b28fa273"
msgid "Danis"
msgstr "다니스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15417
msgctxt "hb03d7b16g9a04g460bg8ffcg0013f9714d02"
msgid "Dream Visitor"
msgstr "꿈의 방문자"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15458
msgctxt "h1d88b784ge677g492cgab6eg109b1e483294"
msgid "Mattis"
msgstr "매티스"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15471
msgctxt "h290f2cf5g98d5g4507gbb88g0e57df718178"
msgid "Collector of Valued Objects"
msgstr "가치있는 물건 수집가"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15654
msgctxt "h377c9b04g9458g4588g88abg91eb6208ca8e"
msgid "Dammon"
msgstr "담몬"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15669
msgctxt "h25a163a5g8e30g4d68g8c27gc270fb8bbe30"
msgid "Trader"
msgstr "상인"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15774
msgctxt "h0095bfa4g859dg4602g9aabg597ccfac2db7"
msgid "Pandirna"
msgstr "판디르나"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:15971
msgctxt "h1ea7aa50g70c6g4ce4g85b2geedd37622b36"
msgid "Raphael"
msgstr "라파엘"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:16112
msgctxt "h6a0be4efgf891g4ed9ga6c6gd1f86bef82ea"
msgid "Thulla"
msgstr "툴라"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:16198
msgctxt "he798b99fg120dg4a05gb2c3g9b0ceb5f3b6f"
msgid "Rugan"
msgstr "루간"

#: Gustav/Mods/Gustav/Globals/WLD_Main_A/Characters/_merged.lsx:16389
msgctxt "h6968811fg0f20g4eceg948dgaf9fa5a4fd1a"
msgid "Apprentice Laridda"
msgstr "수습생 라리다"
